[
{"StOdlocbe":"38111-1\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER ZASAVJE\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,2", 
"OddajnaFrekvenca":"88,2", 
"VseFrekvence":"88,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRBOVLJE 1", 
"NazivLokacije":"TRBOVLJE 1", 
"VseLokacije":"TRBOVLJE 1", 
"OznakaKanala":"7", 
"NosilniKanal":"7", 
"VsiKanali":"7", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-1\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,8", 
"OddajnaFrekvenca":"90,8", 
"VseFrekvence":"90,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IZOLA 5", 
"NazivLokacije":"IZOLA 5", 
"VseLokacije":"IZOLA 5", 
"OznakaKanala":"33", 
"NosilniKanal":"33", 
"VsiKanali":"33", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.05.2030"}, 


{"StOdlocbe":"38111-1\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO SORA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO SORA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,1", 
"OddajnaFrekvenca":"91,1", 
"VseFrekvence":"91,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LUBNIK", 
"NazivLokacije":"LUBNIK", 
"VseLokacije":"LUBNIK", 
"OznakaKanala":"36", 
"NosilniKanal":"36", 
"VsiKanali":"36", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-1\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TEDNIK Ptuj d.o.o.", 
"Programi":"RADIO PTUJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,3", 
"OddajnaFrekvenca":"104,3", 
"VseFrekvence":"104,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PTUJ 2", 
"NazivLokacije":"PTUJ 2", 
"VseLokacije":"PTUJ 2", 
"OznakaKanala":"168", 
"NosilniKanal":"168", 
"VsiKanali":"168", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.04.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-10\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,9", 
"OddajnaFrekvenca":"103,9", 
"VseFrekvence":"103,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"O\u017dBALT 2", 
"NazivLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"VseLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"OznakaKanala":"164", 
"NosilniKanal":"164", 
"VsiKanali":"164", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-10\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO GORENC d.o.o.", 
"Programi":"RADIO GORENC", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,1", 
"OddajnaFrekvenca":"95,1", 
"VseFrekvence":"95,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 4", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 4", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 4", 
"OznakaKanala":"76", 
"NosilniKanal":"76", 
"VsiKanali":"76", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-10\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,7", 
"OddajnaFrekvenca":"87,7", 
"VseFrekvence":"87,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JEZERSKO 1", 
"NazivLokacije":"JEZERSKO 1", 
"VseLokacije":"JEZERSKO 1", 
"OznakaKanala":"2", 
"NosilniKanal":"2", 
"VsiKanali":"2", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.06.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-10\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1\n100,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ILIRSKA BISTRICA 3", 
"NazivLokacije":"ILIRSKA BISTRICA 3", 
"VseLokacije":"ILIRSKA BISTRICA 3\nILIRSKA BISTRICA", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-10\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"100,2", 
"VseFrekvence":"104,1\n100,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ILIRSKA BISTRICA 3", 
"NazivLokacije":"ILIRSKA BISTRICA", 
"VseLokacije":"ILIRSKA BISTRICA 3\nILIRSKA BISTRICA", 
"OznakaKanala":"127", 
"NosilniKanal":"127", 
"VsiKanali":"127", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-10\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KLANEC", 
"NazivLokacije":"KLANEC", 
"VseLokacije":"KLANEC", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-100\/2017\/8", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,4", 
"OddajnaFrekvenca":"89,4", 
"VseFrekvence":"89,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u0160KI POTOK", 
"NazivLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"VseLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"OznakaKanala":"19", 
"NosilniKanal":"19", 
"VsiKanali":"19", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-100\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,8", 
"OddajnaFrekvenca":"91,8", 
"VseFrekvence":"91,8\n91,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC\nPODLJUBELJ 3", 
"OznakaKanala":"43", 
"NosilniKanal":"43", 
"VsiKanali":"43", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-100\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,8", 
"OddajnaFrekvenca":"91,5", 
"VseFrekvence":"91,8\n91,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"PODLJUBELJ 3", 
"VseLokacije":"KRVAVEC\nPODLJUBELJ 3", 
"OznakaKanala":"40", 
"NosilniKanal":"40", 
"VsiKanali":"40", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-100\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CERKNO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ODMEV\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,6", 
"OddajnaFrekvenca":"89,6", 
"VseFrekvence":"89,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 2", 
"NazivLokacije":"CERKNO 2", 
"VseLokacije":"CERKNO 2", 
"OznakaKanala":"21", 
"NosilniKanal":"21", 
"VsiKanali":"21", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.01.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-101\/2017\/17", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,5", 
"OddajnaFrekvenca":"91,5", 
"VseFrekvence":"91,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"NazivLokacije":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"VseLokacije":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"OznakaKanala":"40", 
"NosilniKanal":"40", 
"VsiKanali":"40", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.02.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-101\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"HSG d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Ljubljana\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,4", 
"OddajnaFrekvenca":"107,4", 
"VseFrekvence":"107,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RAVNI-VALVAZOR", 
"NazivLokacije":"RAVNI-VALVAZOR", 
"VseLokacije":"RAVNI-VALVAZOR", 
"OznakaKanala":"199", 
"NosilniKanal":"199", 
"VsiKanali":"199", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.10.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-101\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,9", 
"OddajnaFrekvenca":"98,9", 
"VseFrekvence":"98,9\n98,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC\nPODLJUBELJ 3", 
"OznakaKanala":"114", 
"NosilniKanal":"114", 
"VsiKanali":"114", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-101\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,9", 
"OddajnaFrekvenca":"98,6", 
"VseFrekvence":"98,9\n98,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"PODLJUBELJ 3", 
"VseLokacije":"KRVAVEC\nPODLJUBELJ 3", 
"OznakaKanala":"111", 
"NosilniKanal":"111", 
"VsiKanali":"111", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-101\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CERKNO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ODMEV\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,5", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 2", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 2", 
"VseLokacije":"IDRIJA 2", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.01.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-103\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Veseljak", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,9", 
"OddajnaFrekvenca":"94,9", 
"VseFrekvence":"94,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"74", 
"NosilniKanal":"74", 
"VsiKanali":"74", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"25.01.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-107\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,5", 
"OddajnaFrekvenca":"105,5", 
"VseFrekvence":"105,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LIMBARSKA GORA", 
"NazivLokacije":"LIMBARSKA GORA", 
"VseLokacije":"LIMBARSKA GORA", 
"OznakaKanala":"180", 
"NosilniKanal":"180", 
"VsiKanali":"180", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.02.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-109\/2017\/5", 
"ImetnikNaziv":"ZVEZA ROMOV SLOVENIJE", 
"Programi":"Radio Romic", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,6", 
"OddajnaFrekvenca":"97,6", 
"VseFrekvence":"97,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MURSKA SOBOTA", 
"NazivLokacije":"MURSKA SOBOTA", 
"VseLokacije":"MURSKA SOBOTA", 
"OznakaKanala":"101", 
"NosilniKanal":"101", 
"VsiKanali":"101", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.03.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-109\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,8", 
"OddajnaFrekvenca":"90,8", 
"VseFrekvence":"90,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"33", 
"NosilniKanal":"33", 
"VsiKanali":"33", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"10.02.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-11\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,2", 
"OddajnaFrekvenca":"107,2", 
"VseFrekvence":"107,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRBONJE", 
"NazivLokacije":"TRBONJE", 
"VseLokacije":"TRBONJE", 
"OznakaKanala":"197", 
"NosilniKanal":"197", 
"VsiKanali":"197", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-11\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JEZERSKO 1", 
"NazivLokacije":"JEZERSKO 1", 
"VseLokacije":"JEZERSKO 1", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.06.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-11\/2024\/10", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROBIN d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ROBIN", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,8", 
"OddajnaFrekvenca":"91,8", 
"VseFrekvence":"91,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"43", 
"NosilniKanal":"43", 
"VsiKanali":"43", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-110\/2016\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.04.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-110\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,6", 
"OddajnaFrekvenca":"102,6", 
"VseFrekvence":"102,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GOLNIK 1", 
"NazivLokacije":"GOLNIK 1", 
"VseLokacije":"GOLNIK 1", 
"OznakaKanala":"151", 
"NosilniKanal":"151", 
"VsiKanali":"151", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.04.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-110\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Pomurski mad\u017earski radio - Muravid\u00e9ki magyar r\u00e1di\u00f3", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"558", 
"OddajnaFrekvenca":"558", 
"VseFrekvence":"558", 
"EnotaFrekvence":"kHz", 
"NosilnaLokacija":"MURSKA SOBOTA 1", 
"NazivLokacije":"MURSKA SOBOTA 1", 
"VseLokacije":"MURSKA SOBOTA 1", 
"OznakaKanala":null, 
"NosilniKanal":null, 
"VsiKanali":"", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.01.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-111\/2016\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,3", 
"OddajnaFrekvenca":"89,3", 
"VseFrekvence":"89,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"18", 
"NosilniKanal":"18", 
"VsiKanali":"18", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.04.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-111\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOPER", 
"NazivLokacije":"KOPER", 
"VseLokacije":"KOPER", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.03.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-111\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO SLOVENSKE GORICE d.o.o.", 
"Programi":"RADIO SLOVENSKE GORICE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,4", 
"OddajnaFrekvenca":"96,4", 
"VseFrekvence":"96,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LENART", 
"NazivLokacije":"LENART", 
"VseLokacije":"LENART", 
"OznakaKanala":"89", 
"NosilniKanal":"89", 
"VsiKanali":"89", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.02.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-112\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MURSKI VAL, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO MURSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"648", 
"OddajnaFrekvenca":"648", 
"VseFrekvence":"648", 
"EnotaFrekvence":"kHz", 
"NosilnaLokacija":"MURSKA SOBOTA 1", 
"NazivLokacije":"MURSKA SOBOTA 1", 
"VseLokacije":"MURSKA SOBOTA 1", 
"OznakaKanala":null, 
"NosilniKanal":null, 
"VsiKanali":"", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.01.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-113\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 2", 
"NazivLokacije":"TRENTA 2", 
"VseLokacije":"TRENTA 2", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.04.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-114\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,6", 
"OddajnaFrekvenca":"97,6", 
"VseFrekvence":"97,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 2", 
"NazivLokacije":"TRENTA 2", 
"VseLokacije":"TRENTA 2", 
"OznakaKanala":"101", 
"NosilniKanal":"101", 
"VsiKanali":"101", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.04.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-115\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ANTENA d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Antena Savinjska; ANT SAV\nRADIO FANTASI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,8", 
"OddajnaFrekvenca":"87,8", 
"VseFrekvence":"87,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SVETINA", 
"NazivLokacije":"SVETINA", 
"VseLokacije":"SVETINA", 
"OznakaKanala":"3", 
"NosilniKanal":"3", 
"VsiKanali":"3", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-115\/2018\/14", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,9", 
"OddajnaFrekvenca":"95,9", 
"VseFrekvence":"95,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"84", 
"NosilniKanal":"84", 
"VsiKanali":"84", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.07.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-117\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,8", 
"OddajnaFrekvenca":"90,8", 
"VseFrekvence":"90,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 2", 
"NazivLokacije":"CERKNO 2", 
"VseLokacije":"CERKNO 2", 
"OznakaKanala":"33", 
"NosilniKanal":"33", 
"VsiKanali":"33", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"10.02.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-118\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,5", 
"OddajnaFrekvenca":"91,5", 
"VseFrekvence":"91,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ROB", 
"NazivLokacije":"ROB", 
"VseLokacije":"ROB", 
"OznakaKanala":"40", 
"NosilniKanal":"40", 
"VsiKanali":"40", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.02.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-118\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,8", 
"OddajnaFrekvenca":"95,8", 
"VseFrekvence":"95,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"OznakaKanala":"83", 
"NosilniKanal":"83", 
"VsiKanali":"83", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.04.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-119\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91", 
"OddajnaFrekvenca":"91", 
"VseFrekvence":"91\n105,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN\nKOPER", 
"OznakaKanala":"35", 
"NosilniKanal":"35", 
"VsiKanali":"35", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-119\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91", 
"OddajnaFrekvenca":"105,9", 
"VseFrekvence":"91\n105,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"KOPER", 
"VseLokacije":"TINJAN\nKOPER", 
"OznakaKanala":"184", 
"NosilniKanal":"184", 
"VsiKanali":"184", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-119\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KOBARID d.o.o.", 
"Programi":"Alpski val\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,3", 
"OddajnaFrekvenca":"88,3", 
"VseFrekvence":"88,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"8", 
"NosilniKanal":"8", 
"VsiKanali":"8", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.03.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-12\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,5", 
"OddajnaFrekvenca":"105,5", 
"VseFrekvence":"105,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VRANSKO", 
"NazivLokacije":"VRANSKO", 
"VseLokacije":"VRANSKO", 
"OznakaKanala":"180", 
"NosilniKanal":"180", 
"VsiKanali":"180", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-12\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"ALPE ADRIA \"ZELENI VAL\" d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ZELENI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97", 
"OddajnaFrekvenca":"97", 
"VseFrekvence":"97", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KURE\u0160\u010cEK", 
"NazivLokacije":"KURE\u0160\u010cEK", 
"VseLokacije":"KURE\u0160\u010cEK", 
"OznakaKanala":"95", 
"NosilniKanal":"95", 
"VsiKanali":"95", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-12\/2024\/27", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ANTENA d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Antena", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,5", 
"VseFrekvence":"89,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"NazivLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"VseLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"OznakaKanala":"20", 
"NosilniKanal":"20", 
"VsiKanali":"20", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-120\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,9", 
"OddajnaFrekvenca":"103,9", 
"VseFrekvence":"103,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"164", 
"NosilniKanal":"164", 
"VsiKanali":"164", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"25.02.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-121\/2018\/11", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Portoro\u017e; ENA PO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,3", 
"OddajnaFrekvenca":"88,3", 
"VseFrekvence":"88,3\n100,1\n100,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALIJA", 
"NazivLokacije":"MALIJA", 
"VseLokacije":"MALIJA\nPIRAN 2\nIZOLA 7", 
"OznakaKanala":"8", 
"NosilniKanal":"8", 
"VsiKanali":"8", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-121\/2018\/11", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Portoro\u017e; ENA PO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,3", 
"OddajnaFrekvenca":"100,1", 
"VseFrekvence":"88,3\n100,1\n100,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALIJA", 
"NazivLokacije":"PIRAN 2", 
"VseLokacije":"MALIJA\nPIRAN 2\nIZOLA 7", 
"OznakaKanala":"126", 
"NosilniKanal":"126", 
"VsiKanali":"126", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-121\/2018\/11", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Portoro\u017e; ENA PO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,3", 
"OddajnaFrekvenca":"100,8", 
"VseFrekvence":"88,3\n100,1\n100,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALIJA", 
"NazivLokacije":"IZOLA 7", 
"VseLokacije":"MALIJA\nPIRAN 2\nIZOLA 7", 
"OznakaKanala":"133", 
"NosilniKanal":"133", 
"VsiKanali":"133", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-122\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,1", 
"OddajnaFrekvenca":"89,1", 
"VseFrekvence":"89,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 1", 
"NazivLokacije":"TRENTA 1", 
"VseLokacije":"TRENTA 1", 
"OznakaKanala":"16", 
"NosilniKanal":"16", 
"VsiKanali":"16", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-123\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"ZAVOD ZA INFORMIRANJE ORMO\u017d", 
"Programi":"RADIO PRLEK", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,9", 
"OddajnaFrekvenca":"88,9", 
"VseFrekvence":"88,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ORMO\u017d", 
"NazivLokacije":"ORMO\u017d", 
"VseLokacije":"ORMO\u017d", 
"OznakaKanala":"14", 
"NosilniKanal":"14", 
"VsiKanali":"14", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.04.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-123\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,2", 
"OddajnaFrekvenca":"92,2", 
"VseFrekvence":"92,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 1", 
"NazivLokacije":"TRENTA 1", 
"VseLokacije":"TRENTA 1", 
"OznakaKanala":"47", 
"NosilniKanal":"47", 
"VsiKanali":"47", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-124\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,4", 
"OddajnaFrekvenca":"101,4", 
"VseFrekvence":"101,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 1", 
"NazivLokacije":"TRENTA 1", 
"VseLokacije":"TRENTA 1", 
"OznakaKanala":"139", 
"NosilniKanal":"139", 
"VsiKanali":"139", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-127\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Veseljak Posavje", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,7", 
"OddajnaFrekvenca":"88,7", 
"VseFrekvence":"88,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OBRE\u017dJE", 
"NazivLokacije":"OBRE\u017dJE", 
"VseLokacije":"OBRE\u017dJE", 
"OznakaKanala":"12", 
"NosilniKanal":"12", 
"VsiKanali":"12", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.02.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,8", 
"OddajnaFrekvenca":"106,8", 
"VseFrekvence":"106,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI LO\u010cNIK", 
"NazivLokacije":"MALI LO\u010cNIK", 
"VseLokacije":"MALI LO\u010cNIK", 
"OznakaKanala":"193", 
"NosilniKanal":"193", 
"VsiKanali":"193", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.06.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO MARIBOR", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,8", 
"OddajnaFrekvenca":"93,8", 
"VseFrekvence":"93,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRBONJE", 
"NazivLokacije":"TRBONJE", 
"VseLokacije":"TRBONJE", 
"OznakaKanala":"63", 
"NosilniKanal":"63", 
"VsiKanali":"63", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO BELVI, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Gorenjska; ENA GO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,5", 
"OddajnaFrekvenca":"98,5", 
"VseFrekvence":"98,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"110", 
"NosilniKanal":"110", 
"VsiKanali":"110", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RAVNE 2", 
"NazivLokacije":"RAVNE 2", 
"VseLokacije":"RAVNE 2", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2024\/21", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,6", 
"OddajnaFrekvenca":"92,6", 
"VseFrekvence":"92,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"51", 
"NosilniKanal":"51", 
"VsiKanali":"51", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2024\/23", 
"ImetnikNaziv":"RADIO GORENC d.o.o.", 
"Programi":"RADIO GORENC", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,8", 
"OddajnaFrekvenca":"107,8", 
"VseFrekvence":"107,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"203", 
"NosilniKanal":"203", 
"VsiKanali":"203", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2024\/27", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ANTENA d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Antena", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-13\/2024\/29", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KRANJ, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO KRANJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,1", 
"OddajnaFrekvenca":"105,1", 
"VseFrekvence":"105,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"176", 
"NosilniKanal":"176", 
"VsiKanali":"176", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-133\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"Zavod R\u0160", 
"Programi":"Radio \u0160tudent", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,3", 
"OddajnaFrekvenca":"89,3", 
"VseFrekvence":"89,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"18", 
"NosilniKanal":"18", 
"VsiKanali":"18", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.03.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-134\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KRANJ, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO KRANJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,3", 
"OddajnaFrekvenca":"97,3", 
"VseFrekvence":"97,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARJETNA GORA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARJETNA GORA", 
"VseLokacije":"\u0160MARJETNA GORA", 
"OznakaKanala":"98", 
"NosilniKanal":"98", 
"VsiKanali":"98", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.03.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-135\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KRANJ, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO KRANJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98", 
"OddajnaFrekvenca":"98", 
"VseFrekvence":"98", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JESENICE", 
"NazivLokacije":"JESENICE", 
"VseLokacije":"JESENICE", 
"OznakaKanala":"105", 
"NosilniKanal":"105", 
"VsiKanali":"105", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.09.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-135\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KRANJ, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO KRANJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,6", 
"OddajnaFrekvenca":"88,6", 
"VseFrekvence":"88,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"11", 
"NosilniKanal":"11", 
"VsiKanali":"11", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.09.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-136\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"NT&RC d.o.o. Celje", 
"Programi":"RADIO CELJE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,9", 
"OddajnaFrekvenca":"95,9", 
"VseFrekvence":"95,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"NazivLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"VseLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"OznakaKanala":"84", 
"NosilniKanal":"84", 
"VsiKanali":"84", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.03.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-138\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"ZAVOD MAR\u0160", 
"Programi":"Mariborski radio \u0160tudent - Mar\u0161", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,9", 
"OddajnaFrekvenca":"95,9", 
"VseFrekvence":"95,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 6", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 6", 
"VseLokacije":"MARIBOR 6", 
"OznakaKanala":"84", 
"NosilniKanal":"84", 
"VsiKanali":"84", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-139\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,9", 
"OddajnaFrekvenca":"88,9", 
"VseFrekvence":"88,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IZOLA 8", 
"NazivLokacije":"IZOLA 8", 
"VseLokacije":"IZOLA 8", 
"OznakaKanala":"14", 
"NosilniKanal":"14", 
"VsiKanali":"14", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-14\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO MARIBOR", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,7", 
"OddajnaFrekvenca":"87,7", 
"VseFrekvence":"87,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"O\u017dBALT 2", 
"NazivLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"VseLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"OznakaKanala":"2", 
"NosilniKanal":"2", 
"VsiKanali":"2", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-14\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO BELVI, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Gorenjska; ENA GO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,3", 
"OddajnaFrekvenca":"93,3", 
"VseFrekvence":"93,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"58", 
"NosilniKanal":"58", 
"VsiKanali":"58", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-14\/2024\/29", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,7", 
"OddajnaFrekvenca":"94,7", 
"VseFrekvence":"94,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POSTOJNA 5", 
"NazivLokacije":"POSTOJNA 5", 
"VseLokacije":"POSTOJNA 5", 
"OznakaKanala":"72", 
"NosilniKanal":"72", 
"VsiKanali":"72", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.07.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-14\/2024\/31", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,8", 
"OddajnaFrekvenca":"101,8", 
"VseFrekvence":"101,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POSTOJNA 5", 
"NazivLokacije":"POSTOJNA 5", 
"VseLokacije":"POSTOJNA 5", 
"OznakaKanala":"143", 
"NosilniKanal":"143", 
"VsiKanali":"143", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.07.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-140\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89", 
"OddajnaFrekvenca":"89", 
"VseFrekvence":"89", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"15", 
"NosilniKanal":"15", 
"VsiKanali":"15", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-140\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,1", 
"OddajnaFrekvenca":"99,1", 
"VseFrekvence":"99,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"116", 
"NosilniKanal":"116", 
"VsiKanali":"116", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-140\/2023\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,5", 
"OddajnaFrekvenca":"96,5", 
"VseFrekvence":"96,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"90", 
"NosilniKanal":"90", 
"VsiKanali":"90", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-141\/2023\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,8", 
"OddajnaFrekvenca":"90,8", 
"VseFrekvence":"90,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"33", 
"NosilniKanal":"33", 
"VsiKanali":"33", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-142\/2023\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,4", 
"OddajnaFrekvenca":"92,4", 
"VseFrekvence":"92,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"49", 
"NosilniKanal":"49", 
"VsiKanali":"49", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-143\/2023\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,9", 
"OddajnaFrekvenca":"93,9", 
"VseFrekvence":"93,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"64", 
"NosilniKanal":"64", 
"VsiKanali":"64", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-147\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,3", 
"OddajnaFrekvenca":"97,3", 
"VseFrekvence":"97,3\n90,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRVATINI 2", 
"NazivLokacije":"HRVATINI 2", 
"VseLokacije":"HRVATINI 2\nKOPER", 
"OznakaKanala":"98", 
"NosilniKanal":"98", 
"VsiKanali":"98", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-147\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,3", 
"OddajnaFrekvenca":"90,5", 
"VseFrekvence":"97,3\n90,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRVATINI 2", 
"NazivLokacije":"KOPER", 
"VseLokacije":"HRVATINI 2\nKOPER", 
"OznakaKanala":"30", 
"NosilniKanal":"30", 
"VsiKanali":"30", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-148\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,3", 
"OddajnaFrekvenca":"90,3", 
"VseFrekvence":"90,3\n101,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SE\u017dANA", 
"NazivLokacije":"SE\u017dANA", 
"VseLokacije":"SE\u017dANA\nSE\u017dANA 2", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-148\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,3", 
"OddajnaFrekvenca":"101,7", 
"VseFrekvence":"90,3\n101,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SE\u017dANA", 
"NazivLokacije":"SE\u017dANA 2", 
"VseLokacije":"SE\u017dANA\nSE\u017dANA 2", 
"OznakaKanala":"142", 
"NosilniKanal":"142", 
"VsiKanali":"142", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-15\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Dolenjska; ENA NM\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105", 
"OddajnaFrekvenca":"105", 
"VseFrekvence":"105", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KR\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KR\u0160KO", 
"VseLokacije":"KR\u0160KO", 
"OznakaKanala":"175", 
"NosilniKanal":"175", 
"VsiKanali":"175", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.07.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-15\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,9", 
"OddajnaFrekvenca":"98,9", 
"VseFrekvence":"98,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"O\u017dBALT 2", 
"NazivLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"VseLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"OznakaKanala":"114", 
"NosilniKanal":"114", 
"VsiKanali":"114", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-15\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KRKA Novo mesto, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO KRKA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,6", 
"OddajnaFrekvenca":"106,6", 
"VseFrekvence":"106,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"191", 
"NosilniKanal":"191", 
"VsiKanali":"191", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"03.07.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-15\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO SORA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO SORA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,8", 
"OddajnaFrekvenca":"89,8", 
"VseFrekvence":"89,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dIRI 1", 
"NazivLokacije":"\u017dIRI 1", 
"VseLokacije":"\u017dIRI 1", 
"OznakaKanala":"23", 
"NosilniKanal":"23", 
"VsiKanali":"23", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-16\/2017\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MAKSI d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 DAB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,7", 
"OddajnaFrekvenca":"98,7", 
"VseFrekvence":"98,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MAJ\u0160PERK", 
"NazivLokacije":"MAJ\u0160PERK", 
"VseLokacije":"MAJ\u0160PERK", 
"OznakaKanala":"112", 
"NosilniKanal":"112", 
"VsiKanali":"112", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.08.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-16\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ORTNEK", 
"NazivLokacije":"ORTNEK", 
"VseLokacije":"ORTNEK", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-16\/2024\/18", 
"ImetnikNaziv":"INTERTEH, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Krim; ENA VR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,8", 
"OddajnaFrekvenca":"95,8", 
"VseFrekvence":"95,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LOGATEC", 
"NazivLokacije":"LOGATEC", 
"VseLokacije":"LOGATEC", 
"OznakaKanala":"83", 
"NosilniKanal":"83", 
"VsiKanali":"83", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-17\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Dolenjska; ENA NM\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,6", 
"OddajnaFrekvenca":"87,6", 
"VseFrekvence":"87,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u0160KA GORA 1", 
"NazivLokacije":"TR\u0160KA GORA 1", 
"VseLokacije":"TR\u0160KA GORA 1", 
"OznakaKanala":"1", 
"NosilniKanal":"1", 
"VsiKanali":"1", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-17\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO BELVI, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Gorenjska; ENA GO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,7", 
"OddajnaFrekvenca":"94,7", 
"VseFrekvence":"94,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160KOFJA LOKA 2", 
"NazivLokacije":"\u0160KOFJA LOKA 2", 
"VseLokacije":"\u0160KOFJA LOKA 2", 
"OznakaKanala":"72", 
"NosilniKanal":"72", 
"VsiKanali":"72", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.04.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-17\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"HSG d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Ljubljana\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,3", 
"OddajnaFrekvenca":"103,3", 
"VseFrekvence":"103,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARNA GORA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARNA GORA", 
"VseLokacije":"\u0160MARNA GORA", 
"OznakaKanala":"158", 
"NosilniKanal":"158", 
"VsiKanali":"158", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-17\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,6", 
"OddajnaFrekvenca":"88,6", 
"VseFrekvence":"88,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"11", 
"NosilniKanal":"11", 
"VsiKanali":"11", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-17\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,3", 
"OddajnaFrekvenca":"95,3", 
"VseFrekvence":"95,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JESENICE 2", 
"NazivLokacije":"JESENICE 2", 
"VseLokacije":"JESENICE 2", 
"OznakaKanala":"78", 
"NosilniKanal":"78", 
"VsiKanali":"78", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-18\/2012\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,4", 
"OddajnaFrekvenca":"92,4", 
"VseFrekvence":"92,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 1", 
"NazivLokacije":"CERKNO 1", 
"VseLokacije":"CERKNO 1", 
"OznakaKanala":"49", 
"NosilniKanal":"49", 
"VsiKanali":"49", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.04.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-18\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,5", 
"OddajnaFrekvenca":"101,5", 
"VseFrekvence":"101,5\n104,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NOVA GORICA 1", 
"NazivLokacije":"NOVA GORICA 1", 
"VseLokacije":"NOVA GORICA 1\nNOVA GORICA 4", 
"OznakaKanala":"140", 
"NosilniKanal":"140", 
"VsiKanali":"140", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-18\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,5", 
"OddajnaFrekvenca":"104,9", 
"VseFrekvence":"101,5\n104,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NOVA GORICA 1", 
"NazivLokacije":"NOVA GORICA 4", 
"VseLokacije":"NOVA GORICA 1\nNOVA GORICA 4", 
"OznakaKanala":"174", 
"NosilniKanal":"174", 
"VsiKanali":"174", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-18\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO CAPODISTRIA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,1", 
"OddajnaFrekvenca":"103,1", 
"VseFrekvence":"103,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"156", 
"NosilniKanal":"156", 
"VsiKanali":"156", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-18\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,3", 
"OddajnaFrekvenca":"94,3", 
"VseFrekvence":"94,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u0160KI POTOK", 
"NazivLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"VseLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"OznakaKanala":"68", 
"NosilniKanal":"68", 
"VsiKanali":"68", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.07.2032"}, 

{"StOdlocbe":"38111-18\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,4", 
"OddajnaFrekvenca":"102,4", 
"VseFrekvence":"102,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"149", 
"NosilniKanal":"149", 
"VsiKanali":"149", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.07.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-19\/2018\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,4", 
"OddajnaFrekvenca":"99,4", 
"VseFrekvence":"99,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CEROVEC", 
"NazivLokacije":"CEROVEC", 
"VseLokacije":"CEROVEC", 
"OznakaKanala":"119", 
"NosilniKanal":"119", 
"VsiKanali":"119", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-19\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,9", 
"OddajnaFrekvenca":"92,9", 
"VseFrekvence":"92,9\n92,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS\nTRSTELJ", 
"OznakaKanala":"54", 
"NosilniKanal":"54", 
"VsiKanali":"54", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-19\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,9", 
"OddajnaFrekvenca":"92,7", 
"VseFrekvence":"92,9\n92,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"NANOS\nTRSTELJ", 
"OznakaKanala":"52", 
"NosilniKanal":"52", 
"VsiKanali":"52", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-19\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,8", 
"OddajnaFrekvenca":"94,8", 
"VseFrekvence":"94,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IZOLA 5", 
"NazivLokacije":"IZOLA 5", 
"VseLokacije":"IZOLA 5", 
"OznakaKanala":"73", 
"NosilniKanal":"73", 
"VsiKanali":"73", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.07.2032"}, 

{"StOdlocbe":"38111-19\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Veseljak Posavje", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,9", 
"OddajnaFrekvenca":"95,9", 
"VseFrekvence":"95,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KR\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KR\u0160KO", 
"VseLokacije":"KR\u0160KO", 
"OznakaKanala":"84", 
"NosilniKanal":"84", 
"VsiKanali":"84", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.07.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-2\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,2", 
"OddajnaFrekvenca":"91,2", 
"VseFrekvence":"91,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"37", 
"NosilniKanal":"37", 
"VsiKanali":"37", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-2\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101", 
"OddajnaFrekvenca":"101", 
"VseFrekvence":"101", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNICA 2", 
"NazivLokacije":"CERKNICA 2", 
"VseLokacije":"CERKNICA 2", 
"OznakaKanala":"135", 
"NosilniKanal":"135", 
"VsiKanali":"135", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.02.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-2\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,6", 
"OddajnaFrekvenca":"96,6", 
"VseFrekvence":"96,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IZOLA 5", 
"NazivLokacije":"IZOLA 5", 
"VseLokacije":"IZOLA 5", 
"OznakaKanala":"91", 
"NosilniKanal":"91", 
"VsiKanali":"91", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.04.2032"}, 

{"StOdlocbe":"38111-2\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Veseljak Lisca", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,7", 
"OddajnaFrekvenca":"96,7", 
"VseFrekvence":"96,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LISCA", 
"NazivLokacije":"LISCA", 
"VseLokacije":"LISCA", 
"OznakaKanala":"92", 
"NosilniKanal":"92", 
"VsiKanali":"92", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.05.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-20\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,3", 
"OddajnaFrekvenca":"95,3", 
"VseFrekvence":"95,3\n94,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS\nTRSTELJ", 
"OznakaKanala":"78", 
"NosilniKanal":"78", 
"VsiKanali":"78", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-20\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,3", 
"OddajnaFrekvenca":"94,3", 
"VseFrekvence":"95,3\n94,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"NANOS\nTRSTELJ", 
"OznakaKanala":"68", 
"NosilniKanal":"68", 
"VsiKanali":"68", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-20\/2025\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,9", 
"OddajnaFrekvenca":"107,9", 
"VseFrekvence":"107,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOZINA 2", 
"NazivLokacije":"KOZINA 2", 
"VseLokacije":"KOZINA 2", 
"OznakaKanala":"204", 
"NosilniKanal":"204", 
"VsiKanali":"204", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"29.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-21\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Savinjska; ENA SAV\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,3", 
"OddajnaFrekvenca":"88,3", 
"VseFrekvence":"88,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"8", 
"NosilniKanal":"8", 
"VsiKanali":"8", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.06.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-21\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,5", 
"OddajnaFrekvenca":"93,5", 
"VseFrekvence":"93,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GRAHOVO", 
"NazivLokacije":"GRAHOVO", 
"VseLokacije":"GRAHOVO", 
"OznakaKanala":"60", 
"NosilniKanal":"60", 
"VsiKanali":"60", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-22\/2017\/27", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Savinjska; ENA SAV\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,1", 
"OddajnaFrekvenca":"99,1", 
"VseFrekvence":"99,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VELENJE 2", 
"NazivLokacije":"VELENJE 2", 
"VseLokacije":"VELENJE 2", 
"OznakaKanala":"116", 
"NosilniKanal":"116", 
"VsiKanali":"116", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.06.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-22\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OSILNICA 2", 
"NazivLokacije":"OSILNICA 2", 
"VseLokacije":"OSILNICA 2", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-22\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO POHORJE d.o.o.", 
"Programi":"Best FM Maribor \/ Best MB", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,3", 
"OddajnaFrekvenca":"101,3", 
"VseFrekvence":"101,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MELJSKI HRIB", 
"NazivLokacije":"MELJSKI HRIB", 
"VseLokacije":"MELJSKI HRIB", 
"OznakaKanala":"138", 
"NosilniKanal":"138", 
"VsiKanali":"138", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.03.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-23\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Savinjska; ENA SAV\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,2", 
"OddajnaFrekvenca":"106,2", 
"VseFrekvence":"106,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORA OLJKA", 
"NazivLokacije":"GORA OLJKA", 
"VseLokacije":"GORA OLJKA", 
"OznakaKanala":"187", 
"NosilniKanal":"187", 
"VsiKanali":"187", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-23\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,4", 
"OddajnaFrekvenca":"101,4", 
"VseFrekvence":"101,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"139", 
"NosilniKanal":"139", 
"VsiKanali":"139", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-23\/2024\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MURSKI VAL, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO MURSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,6", 
"OddajnaFrekvenca":"94,6", 
"VseFrekvence":"94,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORI\u010cKO", 
"NazivLokacije":"GORI\u010cKO", 
"VseLokacije":"GORI\u010cKO", 
"OznakaKanala":"71", 
"NosilniKanal":"71", 
"VsiKanali":"71", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.04.2032"}, 

{"StOdlocbe":"38111-24\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,8", 
"OddajnaFrekvenca":"97,8", 
"VseFrekvence":"97,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u017d", 
"NazivLokacije":"LO\u017d", 
"VseLokacije":"LO\u017d", 
"OznakaKanala":"103", 
"NosilniKanal":"103", 
"VsiKanali":"103", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-24\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,5", 
"OddajnaFrekvenca":"88,5", 
"VseFrekvence":"88,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"10", 
"NosilniKanal":"10", 
"VsiKanali":"10", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-24\/2024\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Pomurski mad\u017earski radio - Muravid\u00e9ki magyar r\u00e1di\u00f3", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,6", 
"OddajnaFrekvenca":"87,6", 
"VseFrekvence":"87,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORI\u010cKO", 
"NazivLokacije":"GORI\u010cKO", 
"VseLokacije":"GORI\u010cKO", 
"OznakaKanala":"1", 
"NosilniKanal":"1", 
"VsiKanali":"1", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.12.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-25\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,7", 
"OddajnaFrekvenca":"92,7", 
"VseFrekvence":"92,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BIZELJSKO", 
"NazivLokacije":"BIZELJSKO", 
"VseLokacije":"BIZELJSKO", 
"OznakaKanala":"52", 
"NosilniKanal":"52", 
"VsiKanali":"52", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.06.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-25\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,9", 
"OddajnaFrekvenca":"96,9", 
"VseFrekvence":"96,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"94", 
"NosilniKanal":"94", 
"VsiKanali":"94", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-25\/2024\/7", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TEDNIK Ptuj d.o.o.", 
"Programi":"RADIO PTUJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,2", 
"OddajnaFrekvenca":"98,2", 
"VseFrekvence":"98,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PTUJ 4", 
"NazivLokacije":"PTUJ 4", 
"VseLokacije":"PTUJ 4", 
"OznakaKanala":"107", 
"NosilniKanal":"107", 
"VsiKanali":"107", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.02.2032"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,8", 
"OddajnaFrekvenca":"89,8", 
"VseFrekvence":"89,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IZOLA 5", 
"NazivLokacije":"IZOLA 5", 
"VseLokacije":"IZOLA 5", 
"OznakaKanala":"23", 
"NosilniKanal":"23", 
"VsiKanali":"23", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.08.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOPER", 
"NazivLokacije":"KOPER", 
"VseLokacije":"KOPER", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.06.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,3", 
"OddajnaFrekvenca":"105,3", 
"VseFrekvence":"105,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"178", 
"NosilniKanal":"178", 
"VsiKanali":"178", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.06.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO MARIBOR", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,1", 
"OddajnaFrekvenca":"93,1", 
"VseFrekvence":"93,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"56", 
"NosilniKanal":"56", 
"VsiKanali":"56", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,1", 
"OddajnaFrekvenca":"90,1", 
"VseFrekvence":"90,1\n90,6\n107,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 1\n\u0160EMPETER PRI GORICI", 
"OznakaKanala":"26", 
"NosilniKanal":"26", 
"VsiKanali":"26", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,1", 
"OddajnaFrekvenca":"90,6", 
"VseFrekvence":"90,1\n90,6\n107,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"NOVA GORICA 1", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 1\n\u0160EMPETER PRI GORICI", 
"OznakaKanala":"31", 
"NosilniKanal":"31", 
"VsiKanali":"31", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-26\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,1", 
"OddajnaFrekvenca":"107,1", 
"VseFrekvence":"90,1\n90,6\n107,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"\u0160EMPETER PRI GORICI", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 1\n\u0160EMPETER PRI GORICI", 
"OznakaKanala":"196", 
"NosilniKanal":"196", 
"VsiKanali":"196", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-27\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,1", 
"OddajnaFrekvenca":"105,1", 
"VseFrekvence":"105,1\n106,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAVNIK", 
"NazivLokacije":"SLAVNIK", 
"VseLokacije":"SLAVNIK\nKARLOVICA", 
"OznakaKanala":"176", 
"NosilniKanal":"176", 
"VsiKanali":"176", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.07.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-27\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,1", 
"OddajnaFrekvenca":"106,3", 
"VseFrekvence":"105,1\n106,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAVNIK", 
"NazivLokacije":"KARLOVICA", 
"VseLokacije":"SLAVNIK\nKARLOVICA", 
"OznakaKanala":"188", 
"NosilniKanal":"188", 
"VsiKanali":"188", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.07.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-27\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,8", 
"OddajnaFrekvenca":"102,8", 
"VseFrekvence":"102,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"153", 
"NosilniKanal":"153", 
"VsiKanali":"153", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-27\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"TOTI RADIO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO 1 KORO\u0160KA; ENA KOR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,5", 
"OddajnaFrekvenca":"93,5", 
"VseFrekvence":"93,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JOSIPDOL", 
"NazivLokacije":"JOSIPDOL", 
"VseLokacije":"JOSIPDOL", 
"OznakaKanala":"60", 
"NosilniKanal":"60", 
"VsiKanali":"60", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.06.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-28\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,7", 
"OddajnaFrekvenca":"107,7", 
"VseFrekvence":"107,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"202", 
"NosilniKanal":"202", 
"VsiKanali":"202", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-28\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,9", 
"OddajnaFrekvenca":"90,9", 
"VseFrekvence":"90,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"34", 
"NosilniKanal":"34", 
"VsiKanali":"34", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-28\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"TOTI RADIO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO 1 KORO\u0160KA; ENA KOR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,5", 
"VseFrekvence":"89,5\n89,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RADLJE 2", 
"NazivLokacije":"RADLJE 2", 
"VseLokacije":"RADLJE 2\nRADLJE 4", 
"OznakaKanala":"20", 
"NosilniKanal":"20", 
"VsiKanali":"20", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-28\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"TOTI RADIO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO 1 KORO\u0160KA; ENA KOR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,2", 
"VseFrekvence":"89,5\n89,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RADLJE 2", 
"NazivLokacije":"RADLJE 4", 
"VseLokacije":"RADLJE 2\nRADLJE 4", 
"OznakaKanala":"17", 
"NosilniKanal":"17", 
"VsiKanali":"17", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.04.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-29\/2016\/8", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,7", 
"OddajnaFrekvenca":"99,7", 
"VseFrekvence":"99,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"NazivLokacije":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"VseLokacije":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"OznakaKanala":"122", 
"NosilniKanal":"122", 
"VsiKanali":"122", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-29\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,8", 
"OddajnaFrekvenca":"98,8", 
"VseFrekvence":"98,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GOLO BRDO", 
"NazivLokacije":"GOLO BRDO", 
"VseLokacije":"GOLO BRDO", 
"OznakaKanala":"113", 
"NosilniKanal":"113", 
"VsiKanali":"113", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-29\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,6", 
"OddajnaFrekvenca":"97,6", 
"VseFrekvence":"97,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"101", 
"NosilniKanal":"101", 
"VsiKanali":"101", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-29\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,5", 
"OddajnaFrekvenca":"104,5", 
"VseFrekvence":"104,5\n95,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 6", 
"OznakaKanala":"170", 
"NosilniKanal":"170", 
"VsiKanali":"170", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-29\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,5", 
"OddajnaFrekvenca":"95,9", 
"VseFrekvence":"104,5\n95,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"NOVA GORICA 6", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 6", 
"OznakaKanala":"84", 
"NosilniKanal":"84", 
"VsiKanali":"84", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-3\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,5", 
"VseFrekvence":"89,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OSILNICA 2", 
"NazivLokacije":"OSILNICA 2", 
"VseLokacije":"OSILNICA 2", 
"OznakaKanala":"20", 
"NosilniKanal":"20", 
"VsiKanali":"20", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.03.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-3\/2021\/6", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,9", 
"OddajnaFrekvenca":"87,9", 
"VseFrekvence":"87,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STARI TRG", 
"NazivLokacije":"STARI TRG", 
"VseLokacije":"STARI TRG", 
"OznakaKanala":"4", 
"NosilniKanal":"4", 
"VsiKanali":"4", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.03.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-3\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Center Primorska\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,9", 
"OddajnaFrekvenca":"106,9", 
"VseFrekvence":"106,9\n107,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA\nAJDOV\u0160\u010cINA 3", 
"OznakaKanala":"194", 
"NosilniKanal":"194", 
"VsiKanali":"194", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.07.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-3\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Center Primorska\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,9", 
"OddajnaFrekvenca":"107,3", 
"VseFrekvence":"106,9\n107,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA 3", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA\nAJDOV\u0160\u010cINA 3", 
"OznakaKanala":"198", 
"NosilniKanal":"198", 
"VsiKanali":"198", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.07.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-3\/2025\/4", 
"ImetnikNaziv":"\u0160PRAH d.o.o., 
 \u0160kofja vas", 
"Programi":"Rock Maribor\nRADIO 1 ROCK; R1 ROCK", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,4", 
"OddajnaFrekvenca":"94,4", 
"VseFrekvence":"94,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 6", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 6", 
"VseLokacije":"MARIBOR 6", 
"OznakaKanala":"69", 
"NosilniKanal":"69", 
"VsiKanali":"69", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-30\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,2", 
"OddajnaFrekvenca":"92,2", 
"VseFrekvence":"92,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOPER", 
"NazivLokacije":"KOPER", 
"VseLokacije":"KOPER", 
"OznakaKanala":"47", 
"NosilniKanal":"47", 
"VsiKanali":"47", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-30\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GOLO BRDO", 
"NazivLokacije":"GOLO BRDO", 
"VseLokacije":"GOLO BRDO", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-30\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,6", 
"OddajnaFrekvenca":"100,6", 
"VseFrekvence":"100,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"131", 
"NosilniKanal":"131", 
"VsiKanali":"131", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-31\/2015\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,5", 
"VseFrekvence":"89,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"20", 
"NosilniKanal":"20", 
"VsiKanali":"20", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.11.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-31\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,5", 
"VseFrekvence":"89,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODGRAD", 
"NazivLokacije":"PODGRAD", 
"VseLokacije":"PODGRAD", 
"OznakaKanala":"20", 
"NosilniKanal":"20", 
"VsiKanali":"20", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-31\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CERKNO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ODMEV\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,7", 
"OddajnaFrekvenca":"103,7", 
"VseFrekvence":"103,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JAVORNIK 3", 
"NazivLokacije":"JAVORNIK 3", 
"VseLokacije":"JAVORNIK 3", 
"OznakaKanala":"162", 
"NosilniKanal":"162", 
"VsiKanali":"162", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-31\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Best FM Ljubljana; Best Lj", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,8", 
"OddajnaFrekvenca":"87,8", 
"VseFrekvence":"87,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"NazivLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"VseLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"OznakaKanala":"3", 
"NosilniKanal":"3", 
"VsiKanali":"3", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.10.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-31\/2023\/5", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Best FM Ljubljana; Best Lj", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,6", 
"OddajnaFrekvenca":"101,6", 
"VseFrekvence":"101,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"141", 
"NosilniKanal":"141", 
"VsiKanali":"141", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.02.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-32\/2015\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.11.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-32\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Center Koro\u0161ka\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,2", 
"OddajnaFrekvenca":"103,2", 
"VseFrekvence":"103,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLOVENJ GRADEC", 
"NazivLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"VseLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"OznakaKanala":"157", 
"NosilniKanal":"157", 
"VsiKanali":"157", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.09.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-32\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,8", 
"OddajnaFrekvenca":"99,8", 
"VseFrekvence":"99,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODGRAD", 
"NazivLokacije":"PODGRAD", 
"VseLokacije":"PODGRAD", 
"OznakaKanala":"123", 
"NosilniKanal":"123", 
"VsiKanali":"123", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-32\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CITY d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CITY", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,8", 
"OddajnaFrekvenca":"100,8", 
"VseFrekvence":"100,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOPOL\u0160ICA", 
"NazivLokacije":"TOPOL\u0160ICA", 
"VseLokacije":"TOPOL\u0160ICA", 
"OznakaKanala":"133", 
"NosilniKanal":"133", 
"VsiKanali":"133", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-33\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,6", 
"OddajnaFrekvenca":"88,6", 
"VseFrekvence":"88,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LU\u010cE 1", 
"NazivLokacije":"LU\u010cE 1", 
"VseLokacije":"LU\u010cE 1", 
"OznakaKanala":"11", 
"NosilniKanal":"11", 
"VsiKanali":"11", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-33\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,7", 
"OddajnaFrekvenca":"94,7", 
"VseFrekvence":"94,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"72", 
"NosilniKanal":"72", 
"VsiKanali":"72", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.08.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-33\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,7", 
"OddajnaFrekvenca":"93,7", 
"VseFrekvence":"93,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"62", 
"NosilniKanal":"62", 
"VsiKanali":"62", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-33\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"\u0160PRAH d.o.o., 
 \u0160kofja vas", 
"Programi":"FANTASI VELENJE; FNTSI VE\nRADIO FANTASI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,6", 
"OddajnaFrekvenca":"91,6", 
"VseFrekvence":"91,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VELENJE 2", 
"NazivLokacije":"VELENJE 2", 
"VseLokacije":"VELENJE 2", 
"OznakaKanala":"41", 
"NosilniKanal":"41", 
"VsiKanali":"41", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-34\/2015\/10", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,8", 
"OddajnaFrekvenca":"94,8", 
"VseFrekvence":"94,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"73", 
"NosilniKanal":"73", 
"VsiKanali":"73", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.12.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-34\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,1", 
"OddajnaFrekvenca":"93,1", 
"VseFrekvence":"93,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LU\u010cE 1", 
"NazivLokacije":"LU\u010cE 1", 
"VseLokacije":"LU\u010cE 1", 
"OznakaKanala":"56", 
"NosilniKanal":"56", 
"VsiKanali":"56", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-34\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,6", 
"OddajnaFrekvenca":"87,6", 
"VseFrekvence":"87,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"1", 
"NosilniKanal":"1", 
"VsiKanali":"1", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.08.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-34\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,1", 
"OddajnaFrekvenca":"94,1", 
"VseFrekvence":"94,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"66", 
"NosilniKanal":"66", 
"VsiKanali":"66", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-34\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"\u0160PRAH d.o.o., 
 \u0160kofja vas", 
"Programi":"FANTASI CELJE; FNTSI CE\nRADIO FANTASI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,8", 
"OddajnaFrekvenca":"87,8", 
"VseFrekvence":"87,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SVETINA", 
"NazivLokacije":"SVETINA", 
"VseLokacije":"SVETINA", 
"OznakaKanala":"3", 
"NosilniKanal":"3", 
"VsiKanali":"3", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-35\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO MARIBOR", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,4", 
"OddajnaFrekvenca":"90,4", 
"VseFrekvence":"90,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"29", 
"NosilniKanal":"29", 
"VsiKanali":"29", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-35\/2019\/16", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,2", 
"OddajnaFrekvenca":"98,2", 
"VseFrekvence":"98,2\n102,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POSTOJNA", 
"NazivLokacije":"POSTOJNA", 
"VseLokacije":"POSTOJNA\nGOLI VRH", 
"OznakaKanala":"107", 
"NosilniKanal":"107", 
"VsiKanali":"107", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-35\/2019\/16", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,2", 
"OddajnaFrekvenca":"102,6", 
"VseFrekvence":"98,2\n102,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POSTOJNA", 
"NazivLokacije":"GOLI VRH", 
"VseLokacije":"POSTOJNA\nGOLI VRH", 
"OznakaKanala":"151", 
"NosilniKanal":"151", 
"VsiKanali":"151", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-35\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,2", 
"OddajnaFrekvenca":"96,2", 
"VseFrekvence":"96,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"87", 
"NosilniKanal":"87", 
"VsiKanali":"87", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.08.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-35\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,9", 
"OddajnaFrekvenca":"99,9", 
"VseFrekvence":"99,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"124", 
"NosilniKanal":"124", 
"VsiKanali":"124", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-35\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"Radio 2 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 80-a; RA 1 80", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,6", 
"OddajnaFrekvenca":"92,6", 
"VseFrekvence":"92,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"51", 
"NosilniKanal":"51", 
"VsiKanali":"51", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.06.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-36\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,4", 
"OddajnaFrekvenca":"93,4", 
"VseFrekvence":"93,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KR\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KR\u0160KO", 
"VseLokacije":"KR\u0160KO", 
"OznakaKanala":"59", 
"NosilniKanal":"59", 
"VsiKanali":"59", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.02.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-36\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,9", 
"OddajnaFrekvenca":"90,9", 
"VseFrekvence":"90,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZAHOMCE", 
"NazivLokacije":"ZAHOMCE", 
"VseLokacije":"ZAHOMCE", 
"OznakaKanala":"34", 
"NosilniKanal":"34", 
"VsiKanali":"34", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-36\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,1", 
"OddajnaFrekvenca":"100,1", 
"VseFrekvence":"100,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PE\u010c", 
"NazivLokacije":"PE\u010c", 
"VseLokacije":"PE\u010c", 
"OznakaKanala":"126", 
"NosilniKanal":"126", 
"VsiKanali":"126", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-36\/2023\/7", 
"ImetnikNaziv":"Moj Radio, 
 d. o. o.", 
"Programi":"MojRadio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,6", 
"OddajnaFrekvenca":"102,6", 
"VseFrekvence":"102,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CELJE GOLOVEC", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"151", 
"NosilniKanal":"151", 
"VsiKanali":"151", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.01.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-36\/2023\/9", 
"ImetnikNaziv":"Moj Radio, 
 d. o. o.", 
"Programi":"MojRadio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107", 
"OddajnaFrekvenca":"107", 
"VseFrekvence":"107", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOPOL\u0160ICA", 
"NazivLokacije":"TOPOL\u0160ICA", 
"VseLokacije":"TOPOL\u0160ICA", 
"OznakaKanala":"195", 
"NosilniKanal":"195", 
"VsiKanali":"195", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-37\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-38\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,4", 
"OddajnaFrekvenca":"100,4", 
"VseFrekvence":"100,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"NazivLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"VseLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"OznakaKanala":"129", 
"NosilniKanal":"129", 
"VsiKanali":"129", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.02.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-38\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,4", 
"OddajnaFrekvenca":"92,4", 
"VseFrekvence":"92,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"49", 
"NosilniKanal":"49", 
"VsiKanali":"49", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-38\/2024\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CERKNO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ODMEV\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,2", 
"OddajnaFrekvenca":"97,2", 
"VseFrekvence":"97,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"97", 
"NosilniKanal":"97", 
"VsiKanali":"97", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-39\/2019\/14", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,5", 
"OddajnaFrekvenca":"104,5", 
"VseFrekvence":"104,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"170", 
"NosilniKanal":"170", 
"VsiKanali":"170", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-39\/2019\/16", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,5", 
"OddajnaFrekvenca":"98,5", 
"VseFrekvence":"98,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"110", 
"NosilniKanal":"110", 
"VsiKanali":"110", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-39\/2019\/18", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROBIN d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ROBIN", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,5", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-39\/2019\/20", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,7", 
"OddajnaFrekvenca":"107,7", 
"VseFrekvence":"107,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"202", 
"NosilniKanal":"202", 
"VsiKanali":"202", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-39\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,3", 
"OddajnaFrekvenca":"100,3", 
"VseFrekvence":"100,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"128", 
"NosilniKanal":"128", 
"VsiKanali":"128", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-39\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,1", 
"OddajnaFrekvenca":"98,1", 
"VseFrekvence":"98,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"106", 
"NosilniKanal":"106", 
"VsiKanali":"106", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.09.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2016\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,1", 
"OddajnaFrekvenca":"91,1", 
"VseFrekvence":"91,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CELJE GOLOVEC", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"36", 
"NosilniKanal":"36", 
"VsiKanali":"36", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.05.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2017\/19", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,7", 
"OddajnaFrekvenca":"88,7", 
"VseFrekvence":"88,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CELJE GOLOVEC", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"12", 
"NosilniKanal":"12", 
"VsiKanali":"12", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,5", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u0160KI POTOK", 
"NazivLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"VseLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.04.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Aktual", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,8", 
"OddajnaFrekvenca":"104,8", 
"VseFrekvence":"104,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"173", 
"NosilniKanal":"173", 
"VsiKanali":"173", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.05.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MURSKI VAL, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO MURSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,3", 
"OddajnaFrekvenca":"103,3", 
"VseFrekvence":"103,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LENDAVA", 
"NazivLokacije":"LENDAVA", 
"VseLokacije":"LENDAVA", 
"OznakaKanala":"158", 
"NosilniKanal":"158", 
"VsiKanali":"158", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.03.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,3", 
"OddajnaFrekvenca":"100,3", 
"VseFrekvence":"100,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOZJE", 
"NazivLokacije":"KOZJE", 
"VseLokacije":"KOZJE", 
"OznakaKanala":"128", 
"NosilniKanal":"128", 
"VsiKanali":"128", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.06.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-4\/2025\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 3, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Rock FM; ROCK FM\nRADIO 1 ROCK; R1 ROCK", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,6", 
"OddajnaFrekvenca":"87,6", 
"VseFrekvence":"87,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"1", 
"NosilniKanal":"1", 
"VsiKanali":"1", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-40\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,1", 
"OddajnaFrekvenca":"97,1", 
"VseFrekvence":"97,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u0160KA GORA 1", 
"NazivLokacije":"TR\u0160KA GORA 1", 
"VseLokacije":"TR\u0160KA GORA 1", 
"OznakaKanala":"96", 
"NosilniKanal":"96", 
"VsiKanali":"96", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-40\/2019\/18", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,5", 
"OddajnaFrekvenca":"106,5", 
"VseFrekvence":"106,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"190", 
"NosilniKanal":"190", 
"VsiKanali":"190", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-40\/2019\/20", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Primorska; ENA NG\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,2", 
"OddajnaFrekvenca":"91,2", 
"VseFrekvence":"91,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO 2", 
"NazivLokacije":"PODBRDO 2", 
"VseLokacije":"PODBRDO 2", 
"OznakaKanala":"37", 
"NosilniKanal":"37", 
"VsiKanali":"37", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-40\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO CAPODISTRIA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"1170", 
"OddajnaFrekvenca":"1170", 
"VseFrekvence":"1170", 
"EnotaFrekvence":"kHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":null, 
"NosilniKanal":null, 
"VsiKanali":"", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-40\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,9", 
"OddajnaFrekvenca":"98,9", 
"VseFrekvence":"98,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"114", 
"NosilniKanal":"114", 
"VsiKanali":"114", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.09.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-41\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,3", 
"OddajnaFrekvenca":"102,3", 
"VseFrekvence":"102,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"148", 
"NosilniKanal":"148", 
"VsiKanali":"148", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-41\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94 - Notranjska", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,1", 
"OddajnaFrekvenca":"91,1", 
"VseFrekvence":"91,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LOGATEC", 
"NazivLokacije":"LOGATEC", 
"VseLokacije":"LOGATEC", 
"OznakaKanala":"36", 
"NosilniKanal":"36", 
"VsiKanali":"36", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.04.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-41\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi\nRADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"ob delovnikih in sobotah od 23:00 do 06:00, 
 ob nedeljah in praznikih od 23:00 do 07:15\nob delovnikih in sobotah od 06:00 do 23:00, 
 ob nedeljah in praznikih od 07:15 do 23:00", 
"NosilnaFrekvenca":"549", 
"OddajnaFrekvenca":"549", 
"VseFrekvence":"549", 
"EnotaFrekvence":"kHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":null, 
"NosilniKanal":null, 
"VsiKanali":"", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-41\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,3", 
"OddajnaFrekvenca":"89,3", 
"VseFrekvence":"89,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"18", 
"NosilniKanal":"18", 
"VsiKanali":"18", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.09.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-42\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO \u0160TAJERSKI VAL d.o.o.", 
"Programi":"RADIO \u0160TAJERSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,7", 
"OddajnaFrekvenca":"93,7", 
"VseFrekvence":"93,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"62", 
"NosilniKanal":"62", 
"VsiKanali":"62", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-42\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,1", 
"OddajnaFrekvenca":"89,1", 
"VseFrekvence":"89,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POSTOJNA", 
"NazivLokacije":"POSTOJNA", 
"VseLokacije":"POSTOJNA", 
"OznakaKanala":"16", 
"NosilniKanal":"16", 
"VsiKanali":"16", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-42\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104", 
"OddajnaFrekvenca":"104", 
"VseFrekvence":"104", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PE\u010c", 
"NazivLokacije":"PE\u010c", 
"VseLokacije":"PE\u010c", 
"OznakaKanala":"165", 
"NosilniKanal":"165", 
"VsiKanali":"165", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.07.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-42\/2021\/4", 
"ImetnikNaziv":"KORO\u0160KI RADIO d.o.o. Slovenj Gradec", 
"Programi":"Koro\u0161ki radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,2", 
"OddajnaFrekvenca":"97,2", 
"VseFrekvence":"97,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"97", 
"NosilniKanal":"97", 
"VsiKanali":"97", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-42\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,6", 
"OddajnaFrekvenca":"107,6", 
"VseFrekvence":"107,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"201", 
"NosilniKanal":"201", 
"VsiKanali":"201", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.09.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-43\/2016\/11", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,5", 
"OddajnaFrekvenca":"91,5", 
"VseFrekvence":"91,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ME\u017dAKLA", 
"NazivLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"VseLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"OznakaKanala":"40", 
"NosilniKanal":"40", 
"VsiKanali":"40", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-43\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106", 
"OddajnaFrekvenca":"106", 
"VseFrekvence":"106", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PE\u010c", 
"NazivLokacije":"PE\u010c", 
"VseLokacije":"PE\u010c", 
"OznakaKanala":"185", 
"NosilniKanal":"185", 
"VsiKanali":"185", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.07.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-43\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 \u0160tajerska; ENA MB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,5", 
"OddajnaFrekvenca":"102,5", 
"VseFrekvence":"102,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PAKA", 
"NazivLokacije":"PAKA", 
"VseLokacije":"PAKA", 
"OznakaKanala":"150", 
"NosilniKanal":"150", 
"VsiKanali":"150", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-44\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO BELVI, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Gorenjska; ENA GO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,3", 
"OddajnaFrekvenca":"98,3", 
"VseFrekvence":"98,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARJETNA GORA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARJETNA GORA", 
"VseLokacije":"\u0160MARJETNA GORA", 
"OznakaKanala":"108", 
"NosilniKanal":"108", 
"VsiKanali":"108", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-44\/2022\/4", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,5", 
"OddajnaFrekvenca":"107,5", 
"VseFrekvence":"107,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE 2", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE 2", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE 2", 
"OznakaKanala":"200", 
"NosilniKanal":"200", 
"VsiKanali":"200", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-44\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO URBAN d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Ribnica; ENA RIB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,7", 
"OddajnaFrekvenca":"88,7", 
"VseFrekvence":"88,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE 5", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE 5", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE 5", 
"OznakaKanala":"12", 
"NosilniKanal":"12", 
"VsiKanali":"12", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-45\/2015\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,7", 
"OddajnaFrekvenca":"94,7", 
"VseFrekvence":"94,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 2", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 2", 
"VseLokacije":"IDRIJA 2", 
"OznakaKanala":"72", 
"NosilniKanal":"72", 
"VsiKanali":"72", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-45\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PAKA", 
"NazivLokacije":"PAKA", 
"VseLokacije":"PAKA", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.08.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-45\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,7", 
"OddajnaFrekvenca":"91,7", 
"VseFrekvence":"91,7\n95,6\n107,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARKOVEC", 
"NazivLokacije":"MARKOVEC", 
"VseLokacije":"MARKOVEC\nHRVATINI 3\nKOPER", 
"OznakaKanala":"42", 
"NosilniKanal":"42", 
"VsiKanali":"42", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.11.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-45\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,6", 
"VseFrekvence":"91,7\n95,6\n107,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARKOVEC", 
"NazivLokacije":"HRVATINI 3", 
"VseLokacije":"MARKOVEC\nHRVATINI 3\nKOPER", 
"OznakaKanala":"81", 
"NosilniKanal":"81", 
"VsiKanali":"81", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.11.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-45\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,7", 
"OddajnaFrekvenca":"107,9", 
"VseFrekvence":"91,7\n95,6\n107,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARKOVEC", 
"NazivLokacije":"KOPER", 
"VseLokacije":"MARKOVEC\nHRVATINI 3\nKOPER", 
"OznakaKanala":"204", 
"NosilniKanal":"204", 
"VsiKanali":"204", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.11.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-46\/2021\/7", 
"ImetnikNaziv":"RMA INVEST d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Krvavec; ENA KR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,4", 
"OddajnaFrekvenca":"88,4", 
"VseFrekvence":"88,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"9", 
"NosilniKanal":"9", 
"VsiKanali":"9", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.02.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-47\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,6", 
"OddajnaFrekvenca":"98,6", 
"VseFrekvence":"98,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"111", 
"NosilniKanal":"111", 
"VsiKanali":"111", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.09.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-47\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Pomurje; ENA MS\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,5", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RADENSKI VRH", 
"NazivLokacije":"RADENSKI VRH", 
"VseLokacije":"RADENSKI VRH", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.09.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-47\/2021\/7", 
"ImetnikNaziv":"RMA INVEST d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Krvavec; ENA KR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,4", 
"OddajnaFrekvenca":"100,4", 
"VseFrekvence":"100,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNICA 2", 
"NazivLokacije":"CERKNICA 2", 
"VseLokacije":"CERKNICA 2", 
"OznakaKanala":"129", 
"NosilniKanal":"129", 
"VsiKanali":"129", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.11.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-47\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Best FM Celje; Best CE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,7", 
"OddajnaFrekvenca":"97,7", 
"VseFrekvence":"97,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CELJE GOLOVEC", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"102", 
"NosilniKanal":"102", 
"VsiKanali":"102", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.03.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-47\/2024\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MAKSI d.o.o.", 
"Programi":"TOTI MAXI; TOTI MS\nTOTI RADIO; TOTI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORI\u010cKO", 
"NazivLokacije":"GORI\u010cKO", 
"VseLokacije":"GORI\u010cKO", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.06.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2015\/11", 
"ImetnikNaziv":"HIT FM d.o.o.", 
"Programi":"RADIO HIT", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107", 
"OddajnaFrekvenca":"107", 
"VseFrekvence":"107", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARKOVEC", 
"NazivLokacije":"MARKOVEC", 
"VseLokacije":"MARKOVEC", 
"OznakaKanala":"195", 
"NosilniKanal":"195", 
"VsiKanali":"195", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.06.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2015\/9", 
"ImetnikNaziv":"HIT FM d.o.o.", 
"Programi":"RADIO HIT", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,2", 
"OddajnaFrekvenca":"90,2", 
"VseFrekvence":"90,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VRHNIKA 2", 
"NazivLokacije":"VRHNIKA 2", 
"VseLokacije":"VRHNIKA 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.07.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,4", 
"OddajnaFrekvenca":"92,4", 
"VseFrekvence":"92,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"NazivLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"VseLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"OznakaKanala":"49", 
"NosilniKanal":"49", 
"VsiKanali":"49", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.09.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO BELVI, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Gorenjska; ENA GO\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,4", 
"OddajnaFrekvenca":"94,4", 
"VseFrekvence":"94,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BEGUNJE 1", 
"NazivLokacije":"BEGUNJE 1", 
"VseLokacije":"BEGUNJE 1", 
"OznakaKanala":"69", 
"NosilniKanal":"69", 
"VsiKanali":"69", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.09.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TRIGLAV JESENICE, 
 D.O.O.", 
"Programi":"RADIO TRIGLAV", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,1", 
"OddajnaFrekvenca":"101,1", 
"VseFrekvence":"101,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"136", 
"NosilniKanal":"136", 
"VsiKanali":"136", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROBIN d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ROBIN", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100", 
"OddajnaFrekvenca":"100", 
"VseFrekvence":"100\n99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 1", 
"OznakaKanala":"125", 
"NosilniKanal":"125", 
"VsiKanali":"125", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROBIN d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ROBIN", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"100\n99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"NOVA GORICA 1", 
"VseLokacije":"TRSTELJ\nNOVA GORICA 1", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-48\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"TOTI RADIO d.o.o.", 
"Programi":"TOTI RADIO MARIBOR; TOTI MB\nTOTI RADIO; TOTI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,8", 
"OddajnaFrekvenca":"106,8", 
"VseFrekvence":"106,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MELJSKI HRIB", 
"NazivLokacije":"MELJSKI HRIB", 
"VseLokacije":"MELJSKI HRIB", 
"OznakaKanala":"193", 
"NosilniKanal":"193", 
"VsiKanali":"193", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.04.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-49\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"NazivLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"VseLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.09.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-49\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,4", 
"OddajnaFrekvenca":"101,4", 
"VseFrekvence":"101,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 1", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"OznakaKanala":"139", 
"NosilniKanal":"139", 
"VsiKanali":"139", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-49\/2021\/13", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Celje\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,7", 
"OddajnaFrekvenca":"103,7", 
"VseFrekvence":"103,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PAKA", 
"NazivLokacije":"PAKA", 
"VseLokacije":"PAKA", 
"OznakaKanala":"162", 
"NosilniKanal":"162", 
"VsiKanali":"162", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.03.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-5\/2015\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 2", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 2", 
"VseLokacije":"IDRIJA 2", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.05.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-5\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"SRAKA INTERNATIONAL d.o.o.", 
"Programi":"RADIO SRAKA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,6", 
"OddajnaFrekvenca":"94,6", 
"VseFrekvence":"94,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"71", 
"NosilniKanal":"71", 
"VsiKanali":"71", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.05.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-5\/2025\/16", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Savinjska; ENA SAV\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,6", 
"OddajnaFrekvenca":"104,6", 
"VseFrekvence":"104,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLOVENJ GRADEC", 
"NazivLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"VseLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"OznakaKanala":"171", 
"NosilniKanal":"171", 
"VsiKanali":"171", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-5\/2025\/18", 
"ImetnikNaziv":"NT&RC d.o.o. Celje", 
"Programi":"RADIO CELJE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,4", 
"OddajnaFrekvenca":"105,4", 
"VseFrekvence":"105,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLOVENJ GRADEC", 
"NazivLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"VseLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"OznakaKanala":"179", 
"NosilniKanal":"179", 
"VsiKanali":"179", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-50\/2016\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,5", 
"OddajnaFrekvenca":"92,5", 
"VseFrekvence":"92,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"50", 
"NosilniKanal":"50", 
"VsiKanali":"50", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.09.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-50\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,1", 
"OddajnaFrekvenca":"98,1", 
"VseFrekvence":"98,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"NazivLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"VseLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"OznakaKanala":"106", 
"NosilniKanal":"106", 
"VsiKanali":"106", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-50\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Obala; ENA KP\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,4", 
"OddajnaFrekvenca":"93,4", 
"VseFrekvence":"93,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOPER 2", 
"NazivLokacije":"KOPER 2", 
"VseLokacije":"KOPER 2", 
"OznakaKanala":"59", 
"NosilniKanal":"59", 
"VsiKanali":"59", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-50\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"29.10.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-51\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Dolenjska; ENA NM\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,9", 
"OddajnaFrekvenca":"88,9", 
"VseFrekvence":"88,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TREBNJE 3", 
"NazivLokacije":"TREBNJE 3", 
"VseLokacije":"TREBNJE 3", 
"OznakaKanala":"14", 
"NosilniKanal":"14", 
"VsiKanali":"14", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"25.09.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-51\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,3", 
"OddajnaFrekvenca":"97,3", 
"VseFrekvence":"97,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OBRE\u017dJE", 
"NazivLokacije":"OBRE\u017dJE", 
"VseLokacije":"OBRE\u017dJE", 
"OznakaKanala":"98", 
"NosilniKanal":"98", 
"VsiKanali":"98", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.10.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-51\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,7", 
"OddajnaFrekvenca":"105,7", 
"VseFrekvence":"105,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"182", 
"NosilniKanal":"182", 
"VsiKanali":"182", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-51\/2023\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98", 
"OddajnaFrekvenca":"98", 
"VseFrekvence":"98", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"105", 
"NosilniKanal":"105", 
"VsiKanali":"105", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-52\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,7", 
"OddajnaFrekvenca":"96,7", 
"VseFrekvence":"96,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SO\u010cA", 
"NazivLokacije":"SO\u010cA", 
"VseLokacije":"SO\u010cA", 
"OznakaKanala":"92", 
"NosilniKanal":"92", 
"VsiKanali":"92", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-53\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"STUDIO D d.o.o.", 
"Programi":"Radio Aktual D", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103", 
"OddajnaFrekvenca":"103", 
"VseFrekvence":"103", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"155", 
"NosilniKanal":"155", 
"VsiKanali":"155", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-53\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,7", 
"OddajnaFrekvenca":"94,7", 
"VseFrekvence":"94,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SO\u010cA", 
"NazivLokacije":"SO\u010cA", 
"VseLokacije":"SO\u010cA", 
"OznakaKanala":"72", 
"NosilniKanal":"72", 
"VsiKanali":"72", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-53\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88", 
"OddajnaFrekvenca":"88", 
"VseFrekvence":"88", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"5", 
"NosilniKanal":"5", 
"VsiKanali":"5", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-54\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Veseljak", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,5", 
"OddajnaFrekvenca":"95,5", 
"VseFrekvence":"95,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u0160KA GORA 1", 
"NazivLokacije":"TR\u0160KA GORA 1", 
"VseLokacije":"TR\u0160KA GORA 1", 
"OznakaKanala":"80", 
"NosilniKanal":"80", 
"VsiKanali":"80", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-54\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88", 
"OddajnaFrekvenca":"88", 
"VseFrekvence":"88", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STRMEC", 
"NazivLokacije":"STRMEC", 
"VseLokacije":"STRMEC", 
"OznakaKanala":"5", 
"NosilniKanal":"5", 
"VsiKanali":"5", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-54\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,5", 
"OddajnaFrekvenca":"93,5", 
"VseFrekvence":"93,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"60", 
"NosilniKanal":"60", 
"VsiKanali":"60", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"26.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-55\/2018\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,1", 
"OddajnaFrekvenca":"96,1", 
"VseFrekvence":"96,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"86", 
"NosilniKanal":"86", 
"VsiKanali":"86", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"31.07.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-55\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,2", 
"OddajnaFrekvenca":"96,2", 
"VseFrekvence":"96,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BIZELJSKO", 
"NazivLokacije":"BIZELJSKO", 
"VseLokacije":"BIZELJSKO", 
"OznakaKanala":"87", 
"NosilniKanal":"87", 
"VsiKanali":"87", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-55\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96", 
"OddajnaFrekvenca":"96", 
"VseFrekvence":"96", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STRMEC", 
"NazivLokacije":"STRMEC", 
"VseLokacije":"STRMEC", 
"OznakaKanala":"85", 
"NosilniKanal":"85", 
"VsiKanali":"85", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-55\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,5", 
"OddajnaFrekvenca":"96,5", 
"VseFrekvence":"96,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"90", 
"NosilniKanal":"90", 
"VsiKanali":"90", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"26.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-56\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,7", 
"OddajnaFrekvenca":"107,7", 
"VseFrekvence":"107,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POSTOJNA", 
"NazivLokacije":"POSTOJNA", 
"VseLokacije":"POSTOJNA", 
"OznakaKanala":"202", 
"NosilniKanal":"202", 
"VsiKanali":"202", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-56\/2018\/8", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102", 
"OddajnaFrekvenca":"102", 
"VseFrekvence":"102", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"145", 
"NosilniKanal":"145", 
"VsiKanali":"145", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.05.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-56\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,5", 
"OddajnaFrekvenca":"101,5", 
"VseFrekvence":"101,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BIZELJSKO", 
"NazivLokacije":"BIZELJSKO", 
"VseLokacije":"BIZELJSKO", 
"OznakaKanala":"140", 
"NosilniKanal":"140", 
"VsiKanali":"140", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-56\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Celje\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,1", 
"OddajnaFrekvenca":"89,1", 
"VseFrekvence":"89,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORA OLJKA", 
"NazivLokacije":"GORA OLJKA", 
"VseLokacije":"GORA OLJKA", 
"OznakaKanala":"16", 
"NosilniKanal":"16", 
"VsiKanali":"16", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-56\/2021\/7", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Celje\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,3", 
"OddajnaFrekvenca":"98,3", 
"VseFrekvence":"98,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"108", 
"NosilniKanal":"108", 
"VsiKanali":"108", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.03.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-57\/2016\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,7", 
"OddajnaFrekvenca":"96,7", 
"VseFrekvence":"96,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"TRSTELJ", 
"OznakaKanala":"92", 
"NosilniKanal":"92", 
"VsiKanali":"92", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-57\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Aktual", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,2", 
"OddajnaFrekvenca":"100,2", 
"VseFrekvence":"100,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"127", 
"NosilniKanal":"127", 
"VsiKanali":"127", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.04.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2016\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,6", 
"OddajnaFrekvenca":"97,6", 
"VseFrekvence":"97,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"101", 
"NosilniKanal":"101", 
"VsiKanali":"101", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Pomurje; ENA MS\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,1", 
"OddajnaFrekvenca":"102,1", 
"VseFrekvence":"102,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOGOJINA", 
"NazivLokacije":"BOGOJINA", 
"VseLokacije":"BOGOJINA", 
"OznakaKanala":"146", 
"NosilniKanal":"146", 
"VsiKanali":"146", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"26.09.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 \u0160tajerska; ENA MB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,4", 
"OddajnaFrekvenca":"97,4", 
"VseFrekvence":"97,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBI\u010cNA 2", 
"NazivLokacije":"LJUBI\u010cNA 2", 
"VseLokacije":"LJUBI\u010cNA 2", 
"OznakaKanala":"99", 
"NosilniKanal":"99", 
"VsiKanali":"99", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"10.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2022\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96", 
"OddajnaFrekvenca":"96", 
"VseFrekvence":"96", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"FARA", 
"NazivLokacije":"FARA", 
"VseLokacije":"FARA", 
"OznakaKanala":"85", 
"NosilniKanal":"85", 
"VsiKanali":"85", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,6", 
"OddajnaFrekvenca":"88,6", 
"VseFrekvence":"88,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STARI TRG", 
"NazivLokacije":"STARI TRG", 
"VseLokacije":"STARI TRG", 
"OznakaKanala":"11", 
"NosilniKanal":"11", 
"VsiKanali":"11", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2023\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94", 
"OddajnaFrekvenca":"94", 
"VseFrekvence":"94", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STARI TRG", 
"NazivLokacije":"STARI TRG", 
"VseLokacije":"STARI TRG", 
"OznakaKanala":"65", 
"NosilniKanal":"65", 
"VsiKanali":"65", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-58\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,8", 
"OddajnaFrekvenca":"100,8", 
"VseFrekvence":"100,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"133", 
"NosilniKanal":"133", 
"VsiKanali":"133", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.02.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-59\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,9", 
"OddajnaFrekvenca":"96,9", 
"VseFrekvence":"96,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZAHOMCE", 
"NazivLokacije":"ZAHOMCE", 
"VseLokacije":"ZAHOMCE", 
"OznakaKanala":"94", 
"NosilniKanal":"94", 
"VsiKanali":"94", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-59\/2022\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u0160ANA", 
"NazivLokacije":"KO\u0160ANA", 
"VseLokacije":"KO\u0160ANA", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-59\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BREGINJ", 
"NazivLokacije":"BREGINJ", 
"VseLokacije":"BREGINJ", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-59\/2023\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,6", 
"OddajnaFrekvenca":"97,6", 
"VseFrekvence":"97,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BREGINJ", 
"NazivLokacije":"BREGINJ", 
"VseLokacije":"BREGINJ", 
"OznakaKanala":"101", 
"NosilniKanal":"101", 
"VsiKanali":"101", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-6\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CERKNO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ODMEV\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105", 
"OddajnaFrekvenca":"105", 
"VseFrekvence":"105", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"175", 
"NosilniKanal":"175", 
"VsiKanali":"175", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.11.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-6\/2019\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CERKNO d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ODMEV\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,9", 
"OddajnaFrekvenca":"97,9", 
"VseFrekvence":"97,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"104", 
"NosilniKanal":"104", 
"VsiKanali":"104", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.11.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-6\/2025\/14", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,5", 
"OddajnaFrekvenca":"88,5", 
"VseFrekvence":"88,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VELENJE 7", 
"NazivLokacije":"VELENJE 7", 
"VseLokacije":"VELENJE 7", 
"OznakaKanala":"10", 
"NosilniKanal":"10", 
"VsiKanali":"10", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-60\/2016\/19", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Aktual Obala", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,8", 
"OddajnaFrekvenca":"102,8", 
"VseFrekvence":"102,8\n98,4\n98,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160ENTJANE", 
"NazivLokacije":"\u0160ENTJANE", 
"VseLokacije":"\u0160ENTJANE\nPIRAN 1\nIZOLA 5", 
"OznakaKanala":"153", 
"NosilniKanal":"153", 
"VsiKanali":"153", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-60\/2016\/19", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Aktual Obala", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,8", 
"OddajnaFrekvenca":"98,4", 
"VseFrekvence":"102,8\n98,4\n98,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160ENTJANE", 
"NazivLokacije":"PIRAN 1", 
"VseLokacije":"\u0160ENTJANE\nPIRAN 1\nIZOLA 5", 
"OznakaKanala":"109", 
"NosilniKanal":"109", 
"VsiKanali":"109", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-60\/2016\/19", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Aktual Obala", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,8", 
"OddajnaFrekvenca":"98,4", 
"VseFrekvence":"102,8\n98,4\n98,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160ENTJANE", 
"NazivLokacije":"IZOLA 5", 
"VseLokacije":"\u0160ENTJANE\nPIRAN 1\nIZOLA 5", 
"OznakaKanala":"109", 
"NosilniKanal":"109", 
"VsiKanali":"109", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-60\/2018\/8", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KLANEC", 
"NazivLokacije":"KLANEC", 
"VseLokacije":"KLANEC", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.09.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-60\/2022\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,9", 
"OddajnaFrekvenca":"90,9", 
"VseFrekvence":"90,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OSILNICA 2", 
"NazivLokacije":"OSILNICA 2", 
"VseLokacije":"OSILNICA 2", 
"OznakaKanala":"34", 
"NosilniKanal":"34", 
"VsiKanali":"34", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-60\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"HIT FM d.o.o.", 
"Programi":"RADIO HIT", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,6", 
"OddajnaFrekvenca":"95,6", 
"VseFrekvence":"95,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARNA GORA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARNA GORA", 
"VseLokacije":"\u0160MARNA GORA", 
"OznakaKanala":"81", 
"NosilniKanal":"81", 
"VsiKanali":"81", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.01.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-61\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,6", 
"OddajnaFrekvenca":"100,6", 
"VseFrekvence":"100,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LA\u0160KO 2", 
"NazivLokacije":"LA\u0160KO 2", 
"VseLokacije":"LA\u0160KO 2", 
"OznakaKanala":"131", 
"NosilniKanal":"131", 
"VsiKanali":"131", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.09.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-61\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,7", 
"OddajnaFrekvenca":"94,7", 
"VseFrekvence":"94,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"72", 
"NosilniKanal":"72", 
"VsiKanali":"72", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-61\/2023\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO URBAN d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Ribnica; ENA RIB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,8", 
"OddajnaFrekvenca":"89,8", 
"VseFrekvence":"89,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ORTNEK", 
"NazivLokacije":"ORTNEK", 
"VseLokacije":"ORTNEK", 
"OznakaKanala":"23", 
"NosilniKanal":"23", 
"VsiKanali":"23", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.12.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-62\/2016\/9", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,8", 
"OddajnaFrekvenca":"100,8", 
"VseFrekvence":"100,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRBOVLJE 3", 
"NazivLokacije":"TRBOVLJE 3", 
"VseLokacije":"TRBOVLJE 3", 
"OznakaKanala":"133", 
"NosilniKanal":"133", 
"VsiKanali":"133", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"29.12.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-62\/2018\/8", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,6", 
"OddajnaFrekvenca":"94,6", 
"VseFrekvence":"94,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"71", 
"NosilniKanal":"71", 
"VsiKanali":"71", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.04.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-62\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,7", 
"OddajnaFrekvenca":"103,7", 
"VseFrekvence":"103,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"162", 
"NosilniKanal":"162", 
"VsiKanali":"162", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-62\/2021\/10", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,1", 
"OddajnaFrekvenca":"95,1", 
"VseFrekvence":"95,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"METLIKA", 
"NazivLokacije":"METLIKA", 
"VseLokacije":"METLIKA", 
"OznakaKanala":"76", 
"NosilniKanal":"76", 
"VsiKanali":"76", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.09.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"HSG d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Ljubljana\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JAVORNIK 2", 
"NazivLokacije":"JAVORNIK 2", 
"VseLokacije":"JAVORNIK 2", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2019\/15", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROBIN d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ROBIN", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,8", 
"OddajnaFrekvenca":"92,8", 
"VseFrekvence":"92,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"53", 
"NosilniKanal":"53", 
"VsiKanali":"53", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROGLA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Rogla", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,8", 
"OddajnaFrekvenca":"101,8", 
"VseFrekvence":"101,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KONJI\u0160KA GORA", 
"NazivLokacije":"KONJI\u0160KA GORA", 
"VseLokacije":"KONJI\u0160KA GORA", 
"OznakaKanala":"143", 
"NosilniKanal":"143", 
"VsiKanali":"143", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2020\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROGLA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Rogla", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,4", 
"OddajnaFrekvenca":"89,4", 
"VseFrekvence":"89,4\n89,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBI\u010cNA 2", 
"NazivLokacije":"LJUBI\u010cNA 2", 
"VseLokacije":"LJUBI\u010cNA 2\nSLOVENSKE KONJICE 2", 
"OznakaKanala":"19", 
"NosilniKanal":"19", 
"VsiKanali":"19", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2020\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ROGLA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Rogla", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,4", 
"OddajnaFrekvenca":"89,1", 
"VseFrekvence":"89,4\n89,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBI\u010cNA 2", 
"NazivLokacije":"SLOVENSKE KONJICE 2", 
"VseLokacije":"LJUBI\u010cNA 2\nSLOVENSKE KONJICE 2", 
"OznakaKanala":"16", 
"NosilniKanal":"16", 
"VsiKanali":"16", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2021\/11", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,2", 
"OddajnaFrekvenca":"91,2", 
"VseFrekvence":"91,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"37", 
"NosilniKanal":"37", 
"VsiKanali":"37", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.10.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-63\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,4", 
"OddajnaFrekvenca":"94,4", 
"VseFrekvence":"94,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ILIRSKA BISTRICA", 
"NazivLokacije":"ILIRSKA BISTRICA", 
"VseLokacije":"ILIRSKA BISTRICA", 
"OznakaKanala":"69", 
"NosilniKanal":"69", 
"VsiKanali":"69", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-64\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,9", 
"OddajnaFrekvenca":"107,9", 
"VseFrekvence":"107,9\n106,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160ENTJANE", 
"NazivLokacije":"\u0160ENTJANE", 
"VseLokacije":"\u0160ENTJANE\nPORTORO\u017d 1", 
"OznakaKanala":"204", 
"NosilniKanal":"204", 
"VsiKanali":"204", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"26.09.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-64\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CAPRIS d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CAPRIS", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,9", 
"OddajnaFrekvenca":"106,2", 
"VseFrekvence":"107,9\n106,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160ENTJANE", 
"NazivLokacije":"PORTORO\u017d 1", 
"VseLokacije":"\u0160ENTJANE\nPORTORO\u017d 1", 
"OznakaKanala":"187", 
"NosilniKanal":"187", 
"VsiKanali":"187", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"26.09.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-64\/2018\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO CAPODISTRIA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,6", 
"OddajnaFrekvenca":"103,6", 
"VseFrekvence":"103,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"161", 
"NosilniKanal":"161", 
"VsiKanali":"161", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.04.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-64\/2019\/30", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,5", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-64\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,1", 
"OddajnaFrekvenca":"88,1", 
"VseFrekvence":"88,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SOL\u010cAVA", 
"NazivLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"VseLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"OznakaKanala":"6", 
"NosilniKanal":"6", 
"VsiKanali":"6", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-65\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,8", 
"OddajnaFrekvenca":"99,8", 
"VseFrekvence":"99,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VREME 1", 
"NazivLokacije":"VREME 1", 
"VseLokacije":"VREME 1", 
"OznakaKanala":"123", 
"NosilniKanal":"123", 
"VsiKanali":"123", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.10.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-65\/2019\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,2", 
"OddajnaFrekvenca":"93,2", 
"VseFrekvence":"93,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"NazivLokacije":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"VseLokacije":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"OznakaKanala":"57", 
"NosilniKanal":"57", 
"VsiKanali":"57", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-65\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,5", 
"OddajnaFrekvenca":"96,5", 
"VseFrekvence":"96,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RADLJE 1", 
"NazivLokacije":"RADLJE 1", 
"VseLokacije":"RADLJE 1", 
"OznakaKanala":"90", 
"NosilniKanal":"90", 
"VsiKanali":"90", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"23.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-65\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98", 
"OddajnaFrekvenca":"98", 
"VseFrekvence":"98", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SOL\u010cAVA", 
"NazivLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"VseLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"OznakaKanala":"105", 
"NosilniKanal":"105", 
"VsiKanali":"105", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.03.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-66\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,9", 
"OddajnaFrekvenca":"105,9", 
"VseFrekvence":"105,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORNJA RADGONA", 
"NazivLokacije":"GORNJA RADGONA", 
"VseLokacije":"GORNJA RADGONA", 
"OznakaKanala":"184", 
"NosilniKanal":"184", 
"VsiKanali":"184", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-66\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,3", 
"OddajnaFrekvenca":"107,3", 
"VseFrekvence":"107,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"198", 
"NosilniKanal":"198", 
"VsiKanali":"198", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-66\/2020\/8", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,9", 
"OddajnaFrekvenca":"105,9", 
"VseFrekvence":"105,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"184", 
"NosilniKanal":"184", 
"VsiKanali":"184", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-66\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MAKSI d.o.o.", 
"Programi":"TOTI MAXI; TOTI MS\nTOTI RADIO; TOTI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,7", 
"OddajnaFrekvenca":"107,7", 
"VseFrekvence":"107,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORNJA RADGONA", 
"NazivLokacije":"GORNJA RADGONA", 
"VseLokacije":"GORNJA RADGONA", 
"OznakaKanala":"202", 
"NosilniKanal":"202", 
"VsiKanali":"202", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"02.01.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-66\/2023\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MAKSI d.o.o.", 
"Programi":"TOTI MAXI; TOTI MS\nTOTI RADIO; TOTI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KAMEN\u0160\u010cAK", 
"NazivLokacije":"KAMEN\u0160\u010cAK", 
"VseLokacije":"KAMEN\u0160\u010cAK", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.04.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-67\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,8", 
"OddajnaFrekvenca":"91,8", 
"VseFrekvence":"91,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MURSKA SOBOTA 1", 
"NazivLokacije":"MURSKA SOBOTA 1", 
"VseLokacije":"MURSKA SOBOTA 1", 
"OznakaKanala":"43", 
"NosilniKanal":"43", 
"VsiKanali":"43", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-67\/2018\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,2", 
"OddajnaFrekvenca":"102,2", 
"VseFrekvence":"102,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"TRSTELJ", 
"OznakaKanala":"147", 
"NosilniKanal":"147", 
"VsiKanali":"147", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.07.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-67\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,5", 
"OddajnaFrekvenca":"104,5", 
"VseFrekvence":"104,5\n104,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC\nLJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"170", 
"NosilniKanal":"170", 
"VsiKanali":"170", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-67\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,5", 
"OddajnaFrekvenca":"104,8", 
"VseFrekvence":"104,5\n104,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"KRVAVEC\nLJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"173", 
"NosilniKanal":"173", 
"VsiKanali":"173", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-67\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,3", 
"OddajnaFrekvenca":"92,3", 
"VseFrekvence":"92,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"48", 
"NosilniKanal":"48", 
"VsiKanali":"48", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.11.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-68\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ANTENA d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Antena", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,8", 
"OddajnaFrekvenca":"96,8", 
"VseFrekvence":"96,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJ 4", 
"NazivLokacije":"KRANJ 4", 
"VseLokacije":"KRANJ 4", 
"OznakaKanala":"93", 
"NosilniKanal":"93", 
"VsiKanali":"93", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.11.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-68\/2018\/8", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,5", 
"OddajnaFrekvenca":"93,5", 
"VseFrekvence":"93,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ANHOVO", 
"NazivLokacije":"ANHOVO", 
"VseLokacije":"ANHOVO", 
"OznakaKanala":"60", 
"NosilniKanal":"60", 
"VsiKanali":"60", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"11.10.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-68\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,8", 
"OddajnaFrekvenca":"87,8", 
"VseFrekvence":"87,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 2", 
"NazivLokacije":"CERKNO 2", 
"VseLokacije":"CERKNO 2", 
"OznakaKanala":"3", 
"NosilniKanal":"3", 
"VsiKanali":"3", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-68\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO SORA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO SORA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,3", 
"OddajnaFrekvenca":"96,3", 
"VseFrekvence":"96,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SELCA 2", 
"NazivLokacije":"SELCA 2", 
"VseLokacije":"SELCA 2", 
"OznakaKanala":"88", 
"NosilniKanal":"88", 
"VsiKanali":"88", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"10.04.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-69\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Aktual Obala", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,4", 
"OddajnaFrekvenca":"102,4", 
"VseFrekvence":"102,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRVATINI 3", 
"NazivLokacije":"HRVATINI 3", 
"VseLokacije":"HRVATINI 3", 
"OznakaKanala":"149", 
"NosilniKanal":"149", 
"VsiKanali":"149", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.11.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-69\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,9", 
"OddajnaFrekvenca":"98,9", 
"VseFrekvence":"98,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"FARA", 
"NazivLokacije":"FARA", 
"VseLokacije":"FARA", 
"OznakaKanala":"114", 
"NosilniKanal":"114", 
"VsiKanali":"114", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2018\/9", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103", 
"OddajnaFrekvenca":"103", 
"VseFrekvence":"103", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"DRE\u017dNICA", 
"NazivLokacije":"DRE\u017dNICA", 
"VseLokacije":"DRE\u017dNICA", 
"OznakaKanala":"155", 
"NosilniKanal":"155", 
"VsiKanali":"155", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.04.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KOBARID d.o.o.", 
"Programi":"Alpski val\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,1", 
"OddajnaFrekvenca":"105,1", 
"VseFrekvence":"105,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOBARI\u0160KI STOL", 
"NazivLokacije":"KOBARI\u0160KI STOL", 
"VseLokacije":"KOBARI\u0160KI STOL", 
"OznakaKanala":"176", 
"NosilniKanal":"176", 
"VsiKanali":"176", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"03.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2019\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KOBARID d.o.o.", 
"Programi":"Alpski val\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,9", 
"OddajnaFrekvenca":"96,9", 
"VseFrekvence":"96,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KAMBRE\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KAMBRE\u0160KO", 
"VseLokacije":"KAMBRE\u0160KO", 
"OznakaKanala":"94", 
"NosilniKanal":"94", 
"VsiKanali":"94", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.11.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,8", 
"OddajnaFrekvenca":"87,8", 
"VseFrekvence":"87,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"3", 
"NosilniKanal":"3", 
"VsiKanali":"3", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2024\/7", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TRIGLAV JESENICE, 
 D.O.O.", 
"Programi":"RADIO TRIGLAV", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96", 
"OddajnaFrekvenca":"96", 
"VseFrekvence":"96\n103,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RAVNI-VALVAZOR", 
"NazivLokacije":"RAVNI-VALVAZOR", 
"VseLokacije":"RAVNI-VALVAZOR\nME\u017dAKLA", 
"OznakaKanala":"85", 
"NosilniKanal":"85", 
"VsiKanali":"85", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"25.07.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2024\/7", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TRIGLAV JESENICE, 
 D.O.O.", 
"Programi":"RADIO TRIGLAV", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96", 
"OddajnaFrekvenca":"103,5", 
"VseFrekvence":"96\n103,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RAVNI-VALVAZOR", 
"NazivLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"VseLokacije":"RAVNI-VALVAZOR\nME\u017dAKLA", 
"OznakaKanala":"160", 
"NosilniKanal":"160", 
"VsiKanali":"160", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"25.07.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-7\/2025\/10", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,7", 
"OddajnaFrekvenca":"105,7", 
"VseFrekvence":"105,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"182", 
"NosilniKanal":"182", 
"VsiKanali":"182", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"21.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-70\/2016\/4", 
"ImetnikNaziv":"Radio GEOSS, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Geoss\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,7", 
"OddajnaFrekvenca":"89,7", 
"VseFrekvence":"89,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LITIJA 2", 
"NazivLokacije":"LITIJA 2", 
"VseLokacije":"LITIJA 2", 
"OznakaKanala":"22", 
"NosilniKanal":"22", 
"VsiKanali":"22", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.07.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-70\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,5", 
"OddajnaFrekvenca":"102,5", 
"VseFrekvence":"102,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 2", 
"NazivLokacije":"CERKNO 2", 
"VseLokacije":"CERKNO 2", 
"OznakaKanala":"150", 
"NosilniKanal":"150", 
"VsiKanali":"150", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-70\/2022\/17", 
"ImetnikNaziv":"RADIO KOBARID d.o.o.", 
"Programi":"Alpski val\nRegionalna radijska mre\u017ea PRIMORSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,5", 
"OddajnaFrekvenca":"107,5", 
"VseFrekvence":"107,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"200", 
"NosilniKanal":"200", 
"VsiKanali":"200", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-71\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CITY d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CITY", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,5", 
"OddajnaFrekvenca":"99,5", 
"VseFrekvence":"99,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"120", 
"NosilniKanal":"120", 
"VsiKanali":"120", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.11.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-71\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Center Dolenjska\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,3", 
"OddajnaFrekvenca":"89,3", 
"VseFrekvence":"89,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KR\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KR\u0160KO", 
"VseLokacije":"KR\u0160KO", 
"OznakaKanala":"18", 
"NosilniKanal":"18", 
"VsiKanali":"18", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-71\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,9", 
"OddajnaFrekvenca":"88,9", 
"VseFrekvence":"88,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 2", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 2", 
"VseLokacije":"IDRIJA 2", 
"OznakaKanala":"14", 
"NosilniKanal":"14", 
"VsiKanali":"14", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-71\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,3", 
"OddajnaFrekvenca":"102,3", 
"VseFrekvence":"102,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"FARA", 
"NazivLokacije":"FARA", 
"VseLokacije":"FARA", 
"OznakaKanala":"148", 
"NosilniKanal":"148", 
"VsiKanali":"148", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.03.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-71\/2022\/17", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,6", 
"OddajnaFrekvenca":"101,6", 
"VseFrekvence":"101,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 2", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 2", 
"VseLokacije":"IDRIJA 2", 
"OznakaKanala":"141", 
"NosilniKanal":"141", 
"VsiKanali":"141", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-72\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,4", 
"OddajnaFrekvenca":"106,4", 
"VseFrekvence":"106,4\n93,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRVATINI 3", 
"NazivLokacije":"HRVATINI 3", 
"VseLokacije":"HRVATINI 3\nMARKOVEC", 
"OznakaKanala":"189", 
"NosilniKanal":"189", 
"VsiKanali":"189", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.12.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-72\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,4", 
"OddajnaFrekvenca":"93,8", 
"VseFrekvence":"106,4\n93,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRVATINI 3", 
"NazivLokacije":"MARKOVEC", 
"VseLokacije":"HRVATINI 3\nMARKOVEC", 
"OznakaKanala":"63", 
"NosilniKanal":"63", 
"VsiKanali":"63", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.12.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-72\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Bela Krajina; ENA BK\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,5", 
"OddajnaFrekvenca":"89,5", 
"VseFrekvence":"89,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"20", 
"NosilniKanal":"20", 
"VsiKanali":"20", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-72\/2022\/19", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"103,6", 
"OddajnaFrekvenca":"103,6", 
"VseFrekvence":"103,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE 2", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE 2", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE 2", 
"OznakaKanala":"161", 
"NosilniKanal":"161", 
"VsiKanali":"161", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-72\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,1", 
"OddajnaFrekvenca":"95,1", 
"VseFrekvence":"95,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"76", 
"NosilniKanal":"76", 
"VsiKanali":"76", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.06.2025"}, 

{"StOdlocbe":"38111-73\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO GORENC d.o.o.", 
"Programi":"RADIO GORENC", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,1", 
"OddajnaFrekvenca":"92,1", 
"VseFrekvence":"92,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ME\u017dAKLA", 
"NazivLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"VseLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"OznakaKanala":"46", 
"NosilniKanal":"46", 
"VsiKanali":"46", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.11.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-73\/2019\/7", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CITY d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CITY", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,6", 
"OddajnaFrekvenca":"100,6", 
"VseFrekvence":"100,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 5", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 5", 
"VseLokacije":"MARIBOR 5", 
"OznakaKanala":"131", 
"NosilniKanal":"131", 
"VsiKanali":"131", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-73\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO CAPODISTRIA", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"97,7", 
"OddajnaFrekvenca":"97,7", 
"VseFrekvence":"97,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"102", 
"NosilniKanal":"102", 
"VsiKanali":"102", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"10.11.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-73\/2022\/23", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,5", 
"OddajnaFrekvenca":"102,5", 
"VseFrekvence":"102,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE 4", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE 4", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE 4", 
"OznakaKanala":"150", 
"NosilniKanal":"150", 
"VsiKanali":"150", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.05.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-73\/2022\/25", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107", 
"OddajnaFrekvenca":"107", 
"VseFrekvence":"107", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RIBNICA 2", 
"NazivLokacije":"RIBNICA 2", 
"VseLokacije":"RIBNICA 2", 
"OznakaKanala":"195", 
"NosilniKanal":"195", 
"VsiKanali":"195", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.05.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-74\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Ptuj; ENA PTUJ\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,3", 
"OddajnaFrekvenca":"92,3", 
"VseFrekvence":"92,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PTUJ 4", 
"NazivLokacije":"PTUJ 4", 
"VseLokacije":"PTUJ 4", 
"OznakaKanala":"48", 
"NosilniKanal":"48", 
"VsiKanali":"48", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.12.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-74\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"INTERTEH, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Krim; ENA VR\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,6", 
"OddajnaFrekvenca":"90,6", 
"VseFrekvence":"90,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM 2", 
"NazivLokacije":"KRIM 2", 
"VseLokacije":"KRIM 2", 
"OznakaKanala":"31", 
"NosilniKanal":"31", 
"VsiKanali":"31", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-74\/2022\/17", 
"ImetnikNaziv":"RADIO URBAN d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Ribnica; ENA RIB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,7", 
"OddajnaFrekvenca":"93,7", 
"VseFrekvence":"93,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"OznakaKanala":"62", 
"NosilniKanal":"62", 
"VsiKanali":"62", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.02.2033"}, 

{"StOdlocbe":"38111-75\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Pomurski mad\u017earski radio - Muravid\u00e9ki magyar r\u00e1di\u00f3", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,7", 
"OddajnaFrekvenca":"92,7", 
"VseFrekvence":"92,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LENDAVA", 
"NazivLokacije":"LENDAVA", 
"VseLokacije":"LENDAVA", 
"OznakaKanala":"52", 
"NosilniKanal":"52", 
"VsiKanali":"52", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.12.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-75\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 Celjski val; ENA CEL\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,3", 
"OddajnaFrekvenca":"99,3", 
"VseFrekvence":"99,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SVETINA", 
"NazivLokacije":"SVETINA", 
"VseLokacije":"SVETINA", 
"OznakaKanala":"118", 
"NosilniKanal":"118", 
"VsiKanali":"118", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-75\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,3", 
"OddajnaFrekvenca":"101,3", 
"VseFrekvence":"101,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"138", 
"NosilniKanal":"138", 
"VsiKanali":"138", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-76\/2017\/63", 
"ImetnikNaziv":"NEXT MEDIA, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Center Koro\u0161ka\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,2", 
"OddajnaFrekvenca":"105,2", 
"VseFrekvence":"105,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOPOL\u0160ICA", 
"NazivLokacije":"TOPOL\u0160ICA", 
"VseLokacije":"TOPOL\u0160ICA", 
"OznakaKanala":"177", 
"NosilniKanal":"177", 
"VsiKanali":"177", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.01.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-76\/2017\/65", 
"ImetnikNaziv":"NA\u0160 \u010cAS, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO VELENJE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,8", 
"OddajnaFrekvenca":"107,8", 
"VseFrekvence":"107,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"203", 
"NosilniKanal":"203", 
"VsiKanali":"203", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.01.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-76\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 \u0160tajerska; ENA MB\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,9", 
"OddajnaFrekvenca":"107,9", 
"VseFrekvence":"107,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 6", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 6", 
"VseLokacije":"MARIBOR 6", 
"OznakaKanala":"204", 
"NosilniKanal":"204", 
"VsiKanali":"204", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-76\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TEDNIK Ptuj d.o.o.", 
"Programi":"RADIO PTUJ", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,8", 
"OddajnaFrekvenca":"89,8", 
"VseFrekvence":"89,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MAJ\u0160PERK", 
"NazivLokacije":"MAJ\u0160PERK", 
"VseLokacije":"MAJ\u0160PERK", 
"OznakaKanala":"23", 
"NosilniKanal":"23", 
"VsiKanali":"23", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"10.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-76\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,1", 
"OddajnaFrekvenca":"102,1", 
"VseFrekvence":"102,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANIN", 
"NazivLokacije":"KANIN", 
"VseLokacije":"KANIN", 
"OznakaKanala":"146", 
"NosilniKanal":"146", 
"VsiKanali":"146", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"20.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-77\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 1", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-78\/2018\/12", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,7", 
"OddajnaFrekvenca":"96,7", 
"VseFrekvence":"96,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"92", 
"NosilniKanal":"92", 
"VsiKanali":"92", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-78\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,4", 
"OddajnaFrekvenca":"92,4", 
"VseFrekvence":"92,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 1", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"OznakaKanala":"49", 
"NosilniKanal":"49", 
"VsiKanali":"49", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,3", 
"OddajnaFrekvenca":"89,3", 
"VseFrekvence":"89,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"NazivLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"VseLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"OznakaKanala":"18", 
"NosilniKanal":"18", 
"VsiKanali":"18", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.06.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2019\/10", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,9", 
"OddajnaFrekvenca":"105,9", 
"VseFrekvence":"105,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"184", 
"NosilniKanal":"184", 
"VsiKanali":"184", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"03.07.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,8", 
"OddajnaFrekvenca":"94,8", 
"VseFrekvence":"94,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u017d", 
"NazivLokacije":"LO\u017d", 
"VseLokacije":"LO\u017d", 
"OznakaKanala":"73", 
"NosilniKanal":"73", 
"VsiKanali":"73", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"16.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,6", 
"OddajnaFrekvenca":"100,6", 
"VseFrekvence":"100,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"131", 
"NosilniKanal":"131", 
"VsiKanali":"131", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2024\/6", 
"ImetnikNaziv":"NT&RC d.o.o. Celje", 
"Programi":"RADIO CELJE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,1", 
"OddajnaFrekvenca":"95,1", 
"VseFrekvence":"95,1\n94,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c\nCELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"76", 
"NosilniKanal":"76", 
"VsiKanali":"76", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.02.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2024\/6", 
"ImetnikNaziv":"NT&RC d.o.o. Celje", 
"Programi":"RADIO CELJE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,1", 
"OddajnaFrekvenca":"94,8", 
"VseFrekvence":"95,1\n94,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"BO\u010c\nCELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"73", 
"NosilniKanal":"73", 
"VsiKanali":"73", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.02.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38111-8\/2025\/13", 
"ImetnikNaziv":"UNIVOX d.o.o.", 
"Programi":"RADIO UNIVOX", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,2", 
"OddajnaFrekvenca":"104,2", 
"VseFrekvence":"104,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RIBNICA 2", 
"NazivLokacije":"RIBNICA 2", 
"VseLokacije":"RIBNICA 2", 
"OznakaKanala":"167", 
"NosilniKanal":"167", 
"VsiKanali":"167", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-80\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,6", 
"OddajnaFrekvenca":"89,6", 
"VseFrekvence":"89,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOZJE", 
"NazivLokacije":"KOZJE", 
"VseLokacije":"KOZJE", 
"OznakaKanala":"21", 
"NosilniKanal":"21", 
"VsiKanali":"21", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-81\/2018\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,4", 
"OddajnaFrekvenca":"96,4", 
"VseFrekvence":"96,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"89", 
"NosilniKanal":"89", 
"VsiKanali":"89", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-81\/2019\/6", 
"ImetnikNaziv":"RADIO \u0160TAJERSKI VAL d.o.o.", 
"Programi":"RADIO \u0160TAJERSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"87,6", 
"OddajnaFrekvenca":"87,6", 
"VseFrekvence":"87,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODSREDA", 
"NazivLokacije":"PODSREDA", 
"VseLokacije":"PODSREDA", 
"OznakaKanala":"1", 
"NosilniKanal":"1", 
"VsiKanali":"1", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.10.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-81\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,6", 
"OddajnaFrekvenca":"92,6", 
"VseFrekvence":"92,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"OznakaKanala":"51", 
"NosilniKanal":"51", 
"VsiKanali":"51", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-82\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92", 
"OddajnaFrekvenca":"92", 
"VseFrekvence":"92", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"45", 
"NosilniKanal":"45", 
"VsiKanali":"45", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-83\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,3", 
"OddajnaFrekvenca":"104,3", 
"VseFrekvence":"104,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"168", 
"NosilniKanal":"168", 
"VsiKanali":"168", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-84\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,8", 
"OddajnaFrekvenca":"89,8", 
"VseFrekvence":"89,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANIN", 
"NazivLokacije":"KANIN", 
"VseLokacije":"KANIN", 
"OznakaKanala":"23", 
"NosilniKanal":"23", 
"VsiKanali":"23", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-84\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,7", 
"OddajnaFrekvenca":"100,7", 
"VseFrekvence":"100,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 2", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"OznakaKanala":"132", 
"NosilniKanal":"132", 
"VsiKanali":"132", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-85\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89,3", 
"OddajnaFrekvenca":"89,3", 
"VseFrekvence":"89,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARATA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARATA", 
"VseLokacije":"\u0160MARATA", 
"OznakaKanala":"18", 
"NosilniKanal":"18", 
"VsiKanali":"18", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-85\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"91,6", 
"OddajnaFrekvenca":"91,6", 
"VseFrekvence":"91,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANIN", 
"NazivLokacije":"KANIN", 
"VseLokacije":"KANIN", 
"OznakaKanala":"41", 
"NosilniKanal":"41", 
"VsiKanali":"41", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-85\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"96,9", 
"OddajnaFrekvenca":"96,9", 
"VseFrekvence":"96,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 2", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"OznakaKanala":"94", 
"NosilniKanal":"94", 
"VsiKanali":"94", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.06.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-86\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,8", 
"OddajnaFrekvenca":"93,8", 
"VseFrekvence":"93,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANIN", 
"NazivLokacije":"KANIN", 
"VseLokacije":"KANIN", 
"OznakaKanala":"63", 
"NosilniKanal":"63", 
"VsiKanali":"63", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"12.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-87\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,3", 
"OddajnaFrekvenca":"102,3", 
"VseFrekvence":"102,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"NazivLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"VseLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"OznakaKanala":"148", 
"NosilniKanal":"148", 
"VsiKanali":"148", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-87\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90", 
"OddajnaFrekvenca":"90", 
"VseFrekvence":"90", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GRAHOVO", 
"NazivLokacije":"GRAHOVO", 
"VseLokacije":"GRAHOVO", 
"OznakaKanala":"25", 
"NosilniKanal":"25", 
"VsiKanali":"25", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-87\/2021\/8", 
"ImetnikNaziv":"ROCK RADIO, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Rock Radio Slovenija\nRock Radio", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,8", 
"OddajnaFrekvenca":"90,8", 
"VseFrekvence":"90,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 6", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 6", 
"VseLokacije":"MARIBOR 6", 
"OznakaKanala":"33", 
"NosilniKanal":"33", 
"VsiKanali":"33", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"26.09.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-88\/2016\/7", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,2", 
"OddajnaFrekvenca":"95,2", 
"VseFrekvence":"95,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"NazivLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"VseLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"OznakaKanala":"77", 
"NosilniKanal":"77", 
"VsiKanali":"77", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-88\/2017\/9", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,8", 
"OddajnaFrekvenca":"106,8", 
"VseFrekvence":"106,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"193", 
"NosilniKanal":"193", 
"VsiKanali":"193", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-88\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO MURSKI VAL, 
 d.o.o.", 
"Programi":"RADIO MURSKI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,7", 
"OddajnaFrekvenca":"105,7", 
"VseFrekvence":"105,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZLATOLI\u010cJE", 
"NazivLokacije":"ZLATOLI\u010cJE", 
"VseLokacije":"ZLATOLI\u010cJE", 
"OznakaKanala":"182", 
"NosilniKanal":"182", 
"VsiKanali":"182", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-88\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"94,1", 
"OddajnaFrekvenca":"94,1", 
"VseFrekvence":"94,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"66", 
"NosilniKanal":"66", 
"VsiKanali":"66", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.12.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-88\/2021\/7", 
"ImetnikNaziv":"RGL, 
 d.o.o, 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Veseljak", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,5", 
"OddajnaFrekvenca":"95,5", 
"VseFrekvence":"95,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CELJE GOLOVEC", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"80", 
"NosilniKanal":"80", 
"VsiKanali":"80", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"29.06.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38111-89\/2016\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,6", 
"OddajnaFrekvenca":"107,6", 
"VseFrekvence":"107,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"NazivLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"VseLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"OznakaKanala":"201", 
"NosilniKanal":"201", 
"VsiKanali":"201", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.11.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38111-89\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"NT&RC d.o.o. Celje", 
"Programi":"RADIO CELJE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"90,6", 
"OddajnaFrekvenca":"90,6", 
"VseFrekvence":"90,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"31", 
"NosilniKanal":"31", 
"VsiKanali":"31", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-9\/2018\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"95,7", 
"OddajnaFrekvenca":"95,7", 
"VseFrekvence":"95,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"NazivLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"VseLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"OznakaKanala":"82", 
"NosilniKanal":"82", 
"VsiKanali":"82", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"04.06.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-9\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO GORENC d.o.o.", 
"Programi":"RADIO GORENC", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,8", 
"OddajnaFrekvenca":"93,8", 
"VseFrekvence":"93,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GOLNIK 1", 
"NazivLokacije":"GOLNIK 1", 
"VseLokacije":"GOLNIK 1", 
"OznakaKanala":"63", 
"NosilniKanal":"63", 
"VsiKanali":"63", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.06.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-9\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,5", 
"OddajnaFrekvenca":"104,5", 
"VseFrekvence":"104,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 6", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 6", 
"VseLokacije":"MARIBOR 6", 
"OznakaKanala":"170", 
"NosilniKanal":"170", 
"VsiKanali":"170", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"19.07.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-9\/2021\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO PRO 1 d.o.o.", 
"Programi":"Radio 1 107.9; ENA LJ\nRadio 1", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,9", 
"OddajnaFrekvenca":"107,9", 
"VseFrekvence":"107,9", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"204", 
"NosilniKanal":"204", 
"VsiKanali":"204", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.05.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-9\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,6", 
"OddajnaFrekvenca":"100,6", 
"VseFrekvence":"100,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KLANEC", 
"NazivLokacije":"KLANEC", 
"VseLokacije":"KLANEC", 
"OznakaKanala":"131", 
"NosilniKanal":"131", 
"VsiKanali":"131", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-9\/2025\/10", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,3", 
"OddajnaFrekvenca":"107,3", 
"VseFrekvence":"107,3", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KR\u0160KO 3", 
"NazivLokacije":"KR\u0160KO 3", 
"VseLokacije":"KR\u0160KO 3", 
"OznakaKanala":"198", 
"NosilniKanal":"198", 
"VsiKanali":"198", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.03.2035"}, 

{"StOdlocbe":"38111-90\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO ANTENA d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Antena", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,2", 
"OddajnaFrekvenca":"105,2", 
"VseFrekvence":"105,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"177", 
"NosilniKanal":"177", 
"VsiKanali":"177", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.10.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-91\/2021\/5", 
"ImetnikNaziv":"RADIO CENTER d.o.o.", 
"Programi":"RADIO CENTER SLOVENIJA\nRADIO CENTER", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"99,6", 
"OddajnaFrekvenca":"99,6", 
"VseFrekvence":"99,6", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ 2", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ 2", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ 2", 
"OznakaKanala":"121", 
"NosilniKanal":"121", 
"VsiKanali":"121", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"27.09.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-92\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"Radio Kum Trbovlje, 
 d.o.o.", 
"Programi":"Radio Aktual Kum", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"98,1", 
"OddajnaFrekvenca":"98,1", 
"VseFrekvence":"98,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"106", 
"NosilniKanal":"106", 
"VsiKanali":"106", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-92\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO KOPER \/RADIO KP\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"104,1", 
"OddajnaFrekvenca":"104,1", 
"VseFrekvence":"104,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"NazivLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"VseLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"OznakaKanala":"166", 
"NosilniKanal":"166", 
"VsiKanali":"166", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.10.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-92\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO NET d.o.o.", 
"Programi":"Radio NET FM", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,2", 
"OddajnaFrekvenca":"100,2", 
"VseFrekvence":"100,2\n99,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 3", 
"NazivLokacije":"MARIBOR 3", 
"VseLokacije":"MARIBOR 3\nMELJSKI HRIB", 
"OznakaKanala":"127", 
"NosilniKanal":"127", 
"VsiKanali":"127", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-92\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO NET d.o.o.", 
"Programi":"Radio NET FM", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"100,2", 
"OddajnaFrekvenca":"99,8", 
"VseFrekvence":"100,2\n99,8", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MARIBOR 3", 
"NazivLokacije":"MELJSKI HRIB", 
"VseLokacije":"MARIBOR 3\nMELJSKI HRIB", 
"OznakaKanala":"123", 
"NosilniKanal":"123", 
"VsiKanali":"123", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"18.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-93\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RADIO 94 d.o.o. Postojna", 
"Programi":"Radio 94 - Notranjska", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,1", 
"OddajnaFrekvenca":"107,1", 
"VseFrekvence":"107,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ROVTE", 
"NazivLokacije":"ROVTE", 
"VseLokacije":"ROVTE", 
"OznakaKanala":"196", 
"NosilniKanal":"196", 
"VsiKanali":"196", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"28.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-93\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RADIO TRIGLAV JESENICE, 
 D.O.O.", 
"Programi":"RADIO TRIGLAV", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"101,5", 
"OddajnaFrekvenca":"101,5", 
"VseFrekvence":"101,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"140", 
"NosilniKanal":"140", 
"VsiKanali":"140", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"22.11.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38111-94\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"107,7", 
"OddajnaFrekvenca":"107,7", 
"VseFrekvence":"107,7", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MEDVEDJEK", 
"NazivLokacije":"MEDVEDJEK", 
"VseLokacije":"MEDVEDJEK", 
"OznakaKanala":"202", 
"NosilniKanal":"202", 
"VsiKanali":"202", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"30.08.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-95\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"105,5", 
"OddajnaFrekvenca":"105,5", 
"VseFrekvence":"105,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CEROVEC", 
"NazivLokacije":"CEROVEC", 
"VseLokacije":"CEROVEC", 
"OznakaKanala":"180", 
"NosilniKanal":"180", 
"VsiKanali":"180", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-95\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 drugi program - PROGRAM VAL 202 \/VAL 202\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"92,4", 
"OddajnaFrekvenca":"92,4", 
"VseFrekvence":"92,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARATA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARATA", 
"VseLokacije":"\u0160MARATA", 
"OznakaKanala":"49", 
"NosilniKanal":"49", 
"VsiKanali":"49", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"24.11.2029"}, 

{"StOdlocbe":"38111-96\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"Radio Slovenia International\/Radio SI", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"89", 
"OddajnaFrekvenca":"89", 
"VseFrekvence":"89", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GOLNIK 1", 
"NazivLokacije":"GOLNIK 1", 
"VseLokacije":"GOLNIK 1", 
"OznakaKanala":"15", 
"NosilniKanal":"15", 
"VsiKanali":"15", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"06.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-96\/2018\/10", 
"ImetnikNaziv":"ALPE ADRIA \"ZELENI VAL\" d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ZELENI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,1", 
"OddajnaFrekvenca":"93,1", 
"VseFrekvence":"93,1\n96,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POL\u017dEVO", 
"NazivLokacije":"POL\u017dEVO", 
"VseLokacije":"POL\u017dEVO\nTREBNJE 4", 
"OznakaKanala":"56", 
"NosilniKanal":"56", 
"VsiKanali":"56", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.10.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-96\/2018\/10", 
"ImetnikNaziv":"ALPE ADRIA \"ZELENI VAL\" d.o.o.", 
"Programi":"RADIO ZELENI VAL", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"93,1", 
"OddajnaFrekvenca":"96,2", 
"VseFrekvence":"93,1\n96,2", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POL\u017dEVO", 
"NazivLokacije":"TREBNJE 4", 
"VseLokacije":"POL\u017dEVO\nTREBNJE 4", 
"OznakaKanala":"87", 
"NosilniKanal":"87", 
"VsiKanali":"87", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"14.10.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-96\/2020\/4", 
"ImetnikNaziv":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE d.o.o. Koper", 
"Programi":"RADIO OGNJI\u0160\u010cE", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102,4", 
"OddajnaFrekvenca":"102,4", 
"VseFrekvence":"102,4", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KARLOVICA", 
"NazivLokacije":"KARLOVICA", 
"VseLokacije":"KARLOVICA", 
"OznakaKanala":"149", 
"NosilniKanal":"149", 
"VsiKanali":"149", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"13.01.2031"}, 

{"StOdlocbe":"38111-97\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"1. program Radia Slovenija - Prvi", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"88,5", 
"OddajnaFrekvenca":"88,5", 
"VseFrekvence":"88,5", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"NazivLokacije":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"VseLokacije":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"OznakaKanala":"10", 
"NosilniKanal":"10", 
"VsiKanali":"10", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"07.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-99\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"R GAMA - MM d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Ekspres", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,4", 
"OddajnaFrekvenca":"106,4", 
"VseFrekvence":"106,4\n106,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM\nLJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"189", 
"NosilniKanal":"189", 
"VsiKanali":"189", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-99\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"R GAMA - MM d.o.o., 
 Ljubljana", 
"Programi":"Radio Ekspres", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"106,4", 
"OddajnaFrekvenca":"106,1", 
"VseFrekvence":"106,4\n106,1", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"KRIM\nLJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"186", 
"NosilniKanal":"186", 
"VsiKanali":"186", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"17.02.2028"}, 

{"StOdlocbe":"38111-99\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"RADIO SLOVENIJA, 
 tretji program - PROGRAM ARS \/ARS\/", 
"ObmocjePokrivanja":null, 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"102", 
"OddajnaFrekvenca":"102", 
"VseFrekvence":"102", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"145", 
"NosilniKanal":"145", 
"VsiKanali":"145", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"05.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-1\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Ljubljana", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"194, 
064", 
"OddajnaFrekvenca":"194, 
064", 
"VseFrekvence":"194, 
064", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"7D", 
"NosilniKanal":"7D", 
"VsiKanali":"7D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-1\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PRE\u0160NICA", 
"NazivLokacije":"PRE\u0160NICA", 
"VseLokacije":"PRE\u0160NICA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-1\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dELEZNIKI 3", 
"NazivLokacije":"\u017dELEZNIKI 3", 
"VseLokacije":"\u017dELEZNIKI 3", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-1\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-10\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-10\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANIN", 
"NazivLokacije":"KANIN", 
"VseLokacije":"KANIN", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-10\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"225,648", 
"OddajnaFrekvenca":"225,648", 
"VseFrekvence":"225,648", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"12B", 
"NosilniKanal":"12B", 
"VsiKanali":"12B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-10\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ME\u017dAKLA", 
"NazivLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"VseLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-11\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-11\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"COL", 
"NazivLokacije":"COL", 
"VseLokacije":"COL", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-11\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOHINJSKA BELA", 
"NazivLokacije":"BOHINJSKA BELA", 
"VseLokacije":"BOHINJSKA BELA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-11\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-11\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SELCA", 
"NazivLokacije":"SELCA", 
"VseLokacije":"SELCA", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-12\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-12\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cE\u0160NJICA", 
"NazivLokacije":"\u010cE\u0160NJICA", 
"VseLokacije":"\u010cE\u0160NJICA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-12\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 1", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 1", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-13\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BIZELJSKO", 
"NazivLokacije":"BIZELJSKO", 
"VseLokacije":"BIZELJSKO", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-13\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OSILNICA 2", 
"NazivLokacije":"OSILNICA 2", 
"VseLokacije":"OSILNICA 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-13\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-14\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ORTNEK", 
"NazivLokacije":"ORTNEK", 
"VseLokacije":"ORTNEK", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-14\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SINJI VRH 1", 
"NazivLokacije":"SINJI VRH 1", 
"VseLokacije":"SINJI VRH 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-14\/2024\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-15\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SODRA\u017dICA", 
"NazivLokacije":"SODRA\u017dICA", 
"VseLokacije":"SODRA\u017dICA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-15\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"586", 
"OddajnaFrekvenca":"586", 
"VseFrekvence":"586", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRAVA", 
"NazivLokacije":"TRAVA", 
"VseLokacije":"TRAVA", 
"OznakaKanala":"35", 
"NosilniKanal":"35", 
"VsiKanali":"35", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-15\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 2", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-151\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-16\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u0160KI POTOK", 
"NazivLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"VseLokacije":"LO\u0160KI POTOK", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-16\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"538", 
"OddajnaFrekvenca":"538", 
"VseFrekvence":"538", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORENJA TREBU\u0160A", 
"NazivLokacije":"GORENJA TREBU\u0160A", 
"VseLokacije":"GORENJA TREBU\u0160A", 
"OznakaKanala":"29", 
"NosilniKanal":"29", 
"VsiKanali":"29", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-16\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JEZERSKO 2", 
"NazivLokacije":"JEZERSKO 2", 
"VseLokacije":"JEZERSKO 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-16\/2024\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LU\u010cE 1", 
"NazivLokacije":"LU\u010cE 1", 
"VseLokacije":"LU\u010cE 1", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-17\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LO\u017d", 
"NazivLokacije":"LO\u017d", 
"VseLokacije":"LO\u017d", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-17\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CELJE GOLOVEC", 
"NazivLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"VseLokacije":"CELJE GOLOVEC", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-17\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PI\u0160ECE", 
"NazivLokacije":"PI\u0160ECE", 
"VseLokacije":"PI\u0160ECE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-17\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ME\u017dAKLA", 
"NazivLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"VseLokacije":"ME\u017dAKLA", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-18\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-18\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODGORJE", 
"NazivLokacije":"PODGORJE", 
"VseLokacije":"PODGORJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-18\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZGORNJA LU\u0160A", 
"NazivLokacije":"ZGORNJA LU\u0160A", 
"VseLokacije":"ZGORNJA LU\u0160A", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-18\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"O\u017dBALT 2", 
"NazivLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"VseLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-19\/2017\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dIRI 2", 
"NazivLokacije":"\u017dIRI 2", 
"VseLokacije":"\u017dIRI 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-19\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-19\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KU\u017dELJ", 
"NazivLokacije":"KU\u017dELJ", 
"VseLokacije":"KU\u017dELJ", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-19\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dELEZNIKI 1", 
"NazivLokacije":"\u017dELEZNIKI 1", 
"VseLokacije":"\u017dELEZNIKI 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-19\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SOL\u010cAVA", 
"NazivLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"VseLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-2\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ANHOVO", 
"NazivLokacije":"ANHOVO", 
"VseLokacije":"ANHOVO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-2\/2020\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-2\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SPODNJE JAVORJE", 
"NazivLokacije":"SPODNJE JAVORJE", 
"VseLokacije":"SPODNJE JAVORJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-2\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LOM", 
"NazivLokacije":"LOM", 
"VseLokacije":"LOM", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-2\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HODO\u0160", 
"NazivLokacije":"HODO\u0160", 
"VseLokacije":"HODO\u0160", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-2\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-20\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-20\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLOVENJ GRADEC", 
"NazivLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"VseLokacije":"SLOVENJ GRADEC", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-20\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JEVNICA 2", 
"NazivLokacije":"JEVNICA 2", 
"VseLokacije":"JEVNICA 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-20\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TR\u017dI\u010c 2", 
"NazivLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"VseLokacije":"TR\u017dI\u010c 2", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-21\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-21\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODSREDA", 
"NazivLokacije":"PODSREDA", 
"VseLokacije":"PODSREDA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-21\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"NazivLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"VseLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-22\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-22\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dAGA", 
"NazivLokacije":"\u017dAGA", 
"VseLokacije":"\u017dAGA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-22\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLAGOVICA", 
"NazivLokacije":"BLAGOVICA", 
"VseLokacije":"BLAGOVICA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-22\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"VTV Studio, 
 d.o.o.", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"med Ravnami na Koro\u0161kem in Celjem", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"586", 
"OddajnaFrekvenca":"586", 
"VseFrekvence":"586", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"35", 
"NosilniKanal":"35", 
"VsiKanali":"35", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38112-23\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAVNIK", 
"NazivLokacije":"SLAVNIK", 
"VseLokacije":"SLAVNIK", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-23\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 1", 
"NazivLokacije":"TRENTA 1", 
"VseLokacije":"TRENTA 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-23\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BABNO POLJE", 
"NazivLokacije":"BABNO POLJE", 
"VseLokacije":"BABNO POLJE", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-23\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"VTV Studio, d.o.o.", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"med Ravnami na Koro\u0161kem in Celjem", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"586", 
"OddajnaFrekvenca":"586", 
"VseFrekvence":"586", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"NazivLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"VseLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"OznakaKanala":"35", 
"NosilniKanal":"35", 
"VsiKanali":"35", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38112-24\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBNO", 
"NazivLokacije":"LJUBNO", 
"VseLokacije":"LJUBNO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-24\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"O\u017dBALT 2", 
"NazivLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"VseLokacije":"O\u017dBALT 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-24\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODLJUBELJ 2", 
"NazivLokacije":"PODLJUBELJ 2", 
"VseLokacije":"PODLJUBELJ 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-24\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANAL", 
"NazivLokacije":"KANAL", 
"VseLokacije":"KANAL", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-24\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"VTV Studio, 
 d.o.o.", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"med Ravnami na Koro\u0161kem in Celjem", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"586", 
"OddajnaFrekvenca":"586", 
"VseFrekvence":"586", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"35", 
"NosilniKanal":"35", 
"VsiKanali":"35", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38112-25\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LOGATEC", 
"NazivLokacije":"LOGATEC", 
"VseLokacije":"LOGATEC", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-25\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLADKI VRH", 
"NazivLokacije":"SLADKI VRH", 
"VseLokacije":"SLADKI VRH", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-25\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LEPENA", 
"NazivLokacije":"LEPENA", 
"VseLokacije":"LEPENA", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-25\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"VTV Studio, 
 d.o.o.", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"med Ravnami na Koro\u0161kem in Celjem", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"586", 
"OddajnaFrekvenca":"586", 
"VseFrekvence":"586", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"35", 
"NosilniKanal":"35", 
"VsiKanali":"35", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"08.01.2027"}, 

{"StOdlocbe":"38112-26\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LOVRENC", 
"NazivLokacije":"LOVRENC", 
"VseLokacije":"LOVRENC", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-26\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SOL\u010cAVA", 
"NazivLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"VseLokacije":"SOL\u010cAVA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-26\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SO\u010cA", 
"NazivLokacije":"SO\u010cA", 
"VseLokacije":"SO\u010cA", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-26\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORI\u010cKO", 
"NazivLokacije":"GORI\u010cKO", 
"VseLokacije":"GORI\u010cKO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-27\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"NazivLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"VseLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-27\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLED 2", 
"NazivLokacije":"BLED 2", 
"VseLokacije":"BLED 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-27\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRENTA 2", 
"NazivLokacije":"TRENTA 2", 
"VseLokacije":"TRENTA 2", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-27\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORI\u010cKO", 
"NazivLokacije":"GORI\u010cKO", 
"VseLokacije":"GORI\u010cKO", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-28\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOVRA\u017d", 
"NazivLokacije":"MOVRA\u017d", 
"VseLokacije":"MOVRA\u017d", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-28\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LUBNIK", 
"NazivLokacije":"LUBNIK", 
"VseLokacije":"LUBNIK", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-28\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SRPENICA", 
"NazivLokacije":"SRPENICA", 
"VseLokacije":"SRPENICA", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-28\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STOGOVCI", 
"NazivLokacije":"STOGOVCI", 
"VseLokacije":"STOGOVCI", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-28\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"225,648", 
"OddajnaFrekvenca":"225,648", 
"VseFrekvence":"225,648", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORI\u010cKO", 
"NazivLokacije":"GORI\u010cKO", 
"VseLokacije":"GORI\u010cKO", 
"OznakaKanala":"12B", 
"NosilniKanal":"12B", 
"VsiKanali":"12B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-29\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MOZIRJE", 
"NazivLokacije":"MOZIRJE", 
"VseLokacije":"MOZIRJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-29\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ROVT", 
"NazivLokacije":"ROVT", 
"VseLokacije":"ROVT", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-29\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODVOLOVLJEK 1", 
"NazivLokacije":"PODVOLOVLJEK 1", 
"VseLokacije":"PODVOLOVLJEK 1", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-29\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KANOMLJA", 
"NazivLokacije":"KANOMLJA", 
"VseLokacije":"KANOMLJA", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-3\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SE\u017dANA", 
"NazivLokacije":"SE\u017dANA", 
"VseLokacije":"SE\u017dANA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-3\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-3\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZALI LOG 1", 
"NazivLokacije":"ZALI LOG 1", 
"VseLokacije":"ZALI LOG 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-3\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SREDI\u0160\u010cE", 
"NazivLokacije":"SREDI\u0160\u010cE", 
"VseLokacije":"SREDI\u0160\u010cE", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-3\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOVEC 2", 
"NazivLokacije":"BOVEC 2", 
"VseLokacije":"BOVEC 2", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-30\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PE\u010cAROVCI", 
"NazivLokacije":"PE\u010cAROVCI", 
"VseLokacije":"PE\u010cAROVCI", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-30\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160ENTJUR", 
"NazivLokacije":"\u0160ENTJUR", 
"VseLokacije":"\u0160ENTJUR", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-30\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODVELKA 1", 
"NazivLokacije":"PODVELKA 1", 
"VseLokacije":"PODVELKA 1", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-30\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-31\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLANINA RAKEK", 
"NazivLokacije":"PLANINA RAKEK", 
"VseLokacije":"PLANINA RAKEK", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-31\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JURKLO\u0160TER", 
"NazivLokacije":"JURKLO\u0160TER", 
"VseLokacije":"JURKLO\u0160TER", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-31\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STOPERCE", 
"NazivLokacije":"STOPERCE", 
"VseLokacije":"STOPERCE", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-31\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-32\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RU\u0160E RTV", 
"NazivLokacije":"RU\u0160E RTV", 
"VseLokacije":"RU\u0160E RTV", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-32\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"538", 
"OddajnaFrekvenca":"538", 
"VseFrekvence":"538", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAP", 
"NazivLokacije":"SLAP", 
"VseLokacije":"SLAP", 
"OznakaKanala":"29", 
"NosilniKanal":"29", 
"VsiKanali":"29", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-32\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-32\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-33\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KAPLA", 
"NazivLokacije":"KAPLA", 
"VseLokacije":"KAPLA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-33\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cIGINJ", 
"NazivLokacije":"\u010cIGINJ", 
"VseLokacije":"\u010cIGINJ", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-33\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-34\/2019\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-34\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STARI TRG", 
"NazivLokacije":"STARI TRG", 
"VseLokacije":"STARI TRG", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-34\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"NazivLokacije":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"VseLokacije":"DOLENJA TREBU\u0160A", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-34\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Ljubljana", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"194, 
064", 
"OddajnaFrekvenca":"194, 
064", 
"VseFrekvence":"194, 
064", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"7D", 
"NosilniKanal":"7D", 
"VsiKanali":"7D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-34\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-35\/2018\/\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"NazivLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"VseLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-35\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KOZJE", 
"NazivLokacije":"KOZJE", 
"VseLokacije":"KOZJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-35\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODLJUBELJ 3", 
"NazivLokacije":"PODLJUBELJ 3", 
"VseLokacije":"PODLJUBELJ 3", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-35\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-36\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-36\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SE\u010cOVLJE", 
"NazivLokacije":"SE\u010cOVLJE", 
"VseLokacije":"SE\u010cOVLJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-36\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODLJUBELJ 1", 
"NazivLokacije":"PODLJUBELJ 1", 
"VseLokacije":"PODLJUBELJ 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-36\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dETALE", 
"NazivLokacije":"\u017dETALE", 
"VseLokacije":"\u017dETALE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-36\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"NazivLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"VseLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-37\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VITANJE", 
"NazivLokacije":"VITANJE", 
"VseLokacije":"VITANJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-37\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODLEHNIK", 
"NazivLokacije":"PODLEHNIK", 
"VseLokacije":"PODLEHNIK", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-37\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VUZENICA", 
"NazivLokacije":"VUZENICA", 
"VseLokacije":"VUZENICA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-37\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-38\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LIMBARSKA GORA", 
"NazivLokacije":"LIMBARSKA GORA", 
"VseLokacije":"LIMBARSKA GORA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-38\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RADE\u010cE 1", 
"NazivLokacije":"RADE\u010cE 1", 
"VseLokacije":"RADE\u010cE 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-38\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JOSIPDOL", 
"NazivLokacije":"JOSIPDOL", 
"VseLokacije":"JOSIPDOL", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-38\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-39\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"STRU\u0160KA DOLINA", 
"NazivLokacije":"STRU\u0160KA DOLINA", 
"VseLokacije":"STRU\u0160KA DOLINA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-39\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRBONJE", 
"NazivLokacije":"TRBONJE", 
"VseLokacije":"TRBONJE", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-39\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u0160MARATA", 
"NazivLokacije":"\u0160MARATA", 
"VseLokacije":"\u0160MARATA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-39\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"174,928", 
"OddajnaFrekvenca":"174,928", 
"VseFrekvence":"174,928", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"5A", 
"NosilniKanal":"5A", 
"VsiKanali":"5A", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-4\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ILIRSKA BISTRICA", 
"NazivLokacije":"ILIRSKA BISTRICA", 
"VseLokacije":"ILIRSKA BISTRICA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-4\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-4\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BREGINJ", 
"NazivLokacije":"BREGINJ", 
"VseLokacije":"BREGINJ", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-4\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BITNJE", 
"NazivLokacije":"BITNJE", 
"VseLokacije":"BITNJE", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-4\/2023\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-4\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 1", 
"NazivLokacije":"CERKNO 1", 
"VseLokacije":"CERKNO 1", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-40\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"NazivLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"VseLokacije":"AJDOV\u0160\u010cINA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-40\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ROB", 
"NazivLokacije":"ROB", 
"VseLokacije":"ROB", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-40\/2022\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dUSEM 1", 
"NazivLokacije":"\u017dUSEM 1", 
"VseLokacije":"\u017dUSEM 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-40\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-41\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-41\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RADE\u010cE 2", 
"NazivLokacije":"RADE\u010cE 2", 
"VseLokacije":"RADE\u010cE 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-41\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-42\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-42\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LU\u010cE 1", 
"NazivLokacije":"LU\u010cE 1", 
"VseLokacije":"LU\u010cE 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-42\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-43\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BOROVNICA", 
"NazivLokacije":"BOROVNICA", 
"VseLokacije":"BOROVNICA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-43\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KR\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KR\u0160KO", 
"VseLokacije":"KR\u0160KO", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-43\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-44\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 1", 
"NazivLokacije":"CERKNO 1", 
"VseLokacije":"CERKNO 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-44\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"FARA", 
"NazivLokacije":"FARA", 
"VseLokacije":"FARA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-44\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-45\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNA 1", 
"NazivLokacije":"\u010cRNA 1", 
"VseLokacije":"\u010cRNA 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-45\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"METLIKA", 
"NazivLokacije":"METLIKA", 
"VseLokacije":"METLIKA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-45\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-46\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cRNOMELJ", 
"NazivLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"VseLokacije":"\u010cRNOMELJ", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-46\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"NazivLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"VseLokacije":"MALI\u010c LA\u0160KO", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-47\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"DRAVOGRAD", 
"NazivLokacije":"DRAVOGRAD", 
"VseLokacije":"DRAVOGRAD", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-47\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SEVNICA LAZE", 
"NazivLokacije":"SEVNICA LAZE", 
"VseLokacije":"SEVNICA LAZE", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-47\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-48\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORENJA VAS", 
"NazivLokacije":"GORENJA VAS", 
"VseLokacije":"GORENJA VAS", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-48\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SVIBNO", 
"NazivLokacije":"SVIBNO", 
"VseLokacije":"SVIBNO", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-48\/2022\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"OBRE\u017dJE", 
"NazivLokacije":"OBRE\u017dJE", 
"VseLokacije":"OBRE\u017dJE", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-48\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-49\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GRAHOVO", 
"NazivLokacije":"GRAHOVO", 
"VseLokacije":"GRAHOVO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-49\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZIDANI MOST", 
"NazivLokacije":"ZIDANI MOST", 
"VseLokacije":"ZIDANI MOST", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-49\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"176,64", 
"OddajnaFrekvenca":"176,64", 
"VseFrekvence":"176,64", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"5B", 
"NosilniKanal":"5B", 
"VsiKanali":"5B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRIM", 
"NazivLokacije":"KRIM", 
"VseLokacije":"KRIM", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"NazivLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"VseLokacije":"\u010cEPOVAN LOKVE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u010cEKOVNIK", 
"NazivLokacije":"\u010cEKOVNIK", 
"VseLokacije":"\u010cEKOVNIK", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2023\/4", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"225,648", 
"OddajnaFrekvenca":"225,648", 
"VseFrekvence":"225,648", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"12B", 
"NosilniKanal":"12B", 
"VsiKanali":"12B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-5\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GRAHOVO", 
"NazivLokacije":"GRAHOVO", 
"VseLokacije":"GRAHOVO", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-50\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRASTNIK 2", 
"NazivLokacije":"HRASTNIK 2", 
"VseLokacije":"HRASTNIK 2", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-50\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-51\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 2", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 2", 
"VseLokacije":"IDRIJA 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-51\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-52\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JEVNICA 1", 
"NazivLokacije":"JEVNICA 1", 
"VseLokacije":"JEVNICA 1", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-52\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-53\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JEZERSKO 1", 
"NazivLokacije":"JEZERSKO 1", 
"VseLokacije":"JEZERSKO 1", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-53\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-54\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KISOVEC", 
"NazivLokacije":"KISOVEC", 
"VseLokacije":"KISOVEC", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-54\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-55\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-55\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAVNIK", 
"NazivLokacije":"SLAVNIK", 
"VseLokacije":"SLAVNIK", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-56\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u0160ANA", 
"NazivLokacije":"KO\u0160ANA", 
"VseLokacije":"KO\u0160ANA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-56\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-57\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-57\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-58\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUM", 
"NazivLokacije":"KUM", 
"VseLokacije":"KUM", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-58\/2024\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"185,36", 
"OddajnaFrekvenca":"185,36", 
"VseFrekvence":"185,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"6C", 
"NosilniKanal":"6C", 
"VsiKanali":"6C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-59\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LENDAVA", 
"NazivLokacije":"LENDAVA", 
"VseLokacije":"LENDAVA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-59\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BELI KRI\u017d", 
"NazivLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"VseLokacije":"BELI KRI\u017d", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-6\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-6\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GOLO BRDO", 
"NazivLokacije":"GOLO BRDO", 
"VseLokacije":"GOLO BRDO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-6\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-6\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"RAKITOVEC", 
"NazivLokacije":"RAKITOVEC", 
"VseLokacije":"RAKITOVEC", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-6\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"530", 
"OddajnaFrekvenca":"530", 
"VseFrekvence":"530", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZAKOJCA", 
"NazivLokacije":"ZAKOJCA", 
"VseLokacije":"ZAKOJCA", 
"OznakaKanala":"28", 
"NosilniKanal":"28", 
"VsiKanali":"28", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-6\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KO\u010cEVJE", 
"NazivLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"VseLokacije":"KO\u010cEVJE", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-60\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-60\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-61\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-61\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KUK", 
"NazivLokacije":"KUK", 
"VseLokacije":"KUK", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-62\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-62\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-63\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ROGA\u0160KA SLATINA", 
"NazivLokacije":"ROGA\u0160KA SLATINA", 
"VseLokacije":"ROGA\u0160KA SLATINA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-63\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-64\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SKALNICA", 
"NazivLokacije":"SKALNICA", 
"VseLokacije":"SKALNICA", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-64\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAVNIK", 
"NazivLokacije":"SLAVNIK", 
"VseLokacije":"SLAVNIK", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-65\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-65\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TINJAN", 
"NazivLokacije":"TINJAN", 
"VseLokacije":"TINJAN", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-66\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRBOVLJE 1", 
"NazivLokacije":"TRBOVLJE 1", 
"VseLokacije":"TRBOVLJE 1", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-66\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TOLMIN", 
"NazivLokacije":"TOLMIN", 
"VseLokacije":"TOLMIN", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-67\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRSTELJ", 
"NazivLokacije":"TRSTELJ", 
"VseLokacije":"TRSTELJ", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-67\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"187,072", 
"OddajnaFrekvenca":"187,072", 
"VseFrekvence":"187,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"6D", 
"NosilniKanal":"6D", 
"VsiKanali":"6D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"09.08.2034"}, 

{"StOdlocbe":"38112-68\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VINICA", 
"NazivLokacije":"VINICA", 
"VseLokacije":"VINICA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-69\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VOGEL", 
"NazivLokacije":"VOGEL", 
"VseLokacije":"VOGEL", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRANJSKA GORA", 
"NazivLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"VseLokacije":"KRANJSKA GORA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"225,648", 
"OddajnaFrekvenca":"225,648", 
"VseFrekvence":"225,648", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BO\u010c", 
"NazivLokacije":"BO\u010c", 
"VseLokacije":"BO\u010c", 
"OznakaKanala":"12B", 
"NosilniKanal":"12B", 
"VsiKanali":"12B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LITIJA", 
"NazivLokacije":"LITIJA", 
"VseLokacije":"LITIJA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NOMENJ", 
"NazivLokacije":"NOMENJ", 
"VseLokacije":"NOMENJ", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2023\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"SLAVNIK", 
"NazivLokacije":"SLAVNIK", 
"VseLokacije":"SLAVNIK", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-7\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"NazivLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"VseLokacije":"BLEJSKA DOBRAVA", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-70\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"ZAGORJE", 
"NazivLokacije":"ZAGORJE", 
"VseLokacije":"ZAGORJE", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-71\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dIRI 1", 
"NazivLokacije":"\u017dIRI 1", 
"VseLokacije":"\u017dIRI 1", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-72\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"NazivLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"VseLokacije":"\u017dU\u017dEMBERK", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-73\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NANOS", 
"NazivLokacije":"NANOS", 
"VseLokacije":"NANOS", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-74\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JAVORJE", 
"NazivLokacije":"JAVORJE", 
"VseLokacije":"JAVORJE", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-75\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-76\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"NazivLokacije":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"VseLokacije":"HOTEDR\u0160ICA 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-77\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"VREME 1", 
"NazivLokacije":"VREME 1", 
"VseLokacije":"VREME 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-78\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"CERKNO 2", 
"NazivLokacije":"CERKNO 2", 
"VseLokacije":"CERKNO 2", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-79\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"IDRIJA 1", 
"NazivLokacije":"IDRIJA 1", 
"VseLokacije":"IDRIJA 1", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-8\/2016\/5", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-8\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"NOVA \u0160TIFTA", 
"NazivLokacije":"NOVA \u0160TIFTA", 
"VseLokacije":"NOVA \u0160TIFTA", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-8\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"225,648", 
"OddajnaFrekvenca":"225,648", 
"VseFrekvence":"225,648", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"TRDINOV VRH", 
"NazivLokacije":"TRDINOV VRH", 
"VseLokacije":"TRDINOV VRH", 
"OznakaKanala":"12B", 
"NosilniKanal":"12B", 
"VsiKanali":"12B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-8\/2021\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"227,36", 
"OddajnaFrekvenca":"227,36", 
"VseFrekvence":"227,36", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KRVAVEC", 
"NazivLokacije":"KRVAVEC", 
"VseLokacije":"KRVAVEC", 
"OznakaKanala":"12C", 
"NosilniKanal":"12C", 
"VsiKanali":"12C", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-8\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"JELENDOL", 
"NazivLokacije":"JELENDOL", 
"VseLokacije":"JELENDOL", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-8\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"GORJE", 
"NazivLokacije":"GORJE", 
"VseLokacije":"GORJE", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-80\/2019\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PODBRDO", 
"NazivLokacije":"PODBRDO", 
"VseLokacije":"PODBRDO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2017\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"LJUBLJANA 3", 
"NazivLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"VseLokacije":"LJUBLJANA 3", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"562", 
"OddajnaFrekvenca":"562", 
"VseFrekvence":"562", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"32", 
"NosilniKanal":"32", 
"VsiKanali":"32", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2018\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":null, 
"NazivLokacije":null, 
"VseLokacije":"", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Zahod", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KAMBRE\u0160KO", 
"NazivLokacije":"KAMBRE\u0160KO", 
"VseLokacije":"KAMBRE\u0160KO", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2020\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Vzhod R2", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"225,648", 
"OddajnaFrekvenca":"225,648", 
"VseFrekvence":"225,648", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PLE\u0160IVEC", 
"NazivLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"VseLokacije":"PLE\u0160IVEC", 
"OznakaKanala":"12B", 
"NosilniKanal":"12B", 
"VsiKanali":"12B", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2030"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2022\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"HRASTNIK 3", 
"NazivLokacije":"HRASTNIK 3", 
"VseLokacije":"HRASTNIK 3", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-9\/2024\/2", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"618", 
"OddajnaFrekvenca":"618", 
"VseFrekvence":"618", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"KROPA", 
"NazivLokacije":"KROPA", 
"VseLokacije":"KROPA", 
"OznakaKanala":"39", 
"NosilniKanal":"39", 
"VsiKanali":"39", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38112-90\/2019\/3", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Republika Slovenija", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"215,072", 
"OddajnaFrekvenca":"215,072", 
"VseFrekvence":"215,072", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"POHORJE", 
"NazivLokacije":"POHORJE", 
"VseLokacije":"POHORJE", 
"OznakaKanala":"10D", 
"NosilniKanal":"10D", 
"VsiKanali":"10D", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"15.01.2026"}, 

{"StOdlocbe":"38122-10\/2023\/6", 
"ImetnikNaziv":"RTV SLOVENIJA", 
"Programi":"", 
"ObmocjePokrivanja":"Center", 
"CasDelitve":"", 
"NosilnaFrekvenca":"522", 
"OddajnaFrekvenca":"522", 
"VseFrekvence":"522", 
"EnotaFrekvence":"MHz", 
"NosilnaLokacija":"PE\u010c", 
"NazivLokacije":"PE\u010c", 
"VseLokacije":"PE\u010c", 
"OznakaKanala":"27", 
"NosilniKanal":"27", 
"VsiKanali":"27", 
"reg_ODRF__VeljaDo":"01.01.2026"}]